{"0":{"nom":"Eivor","race":"Zumi","classeP":"Voleur","classeS":"Juge","xp":"60","niv":"1","pv":"57","pvmax":"95","stress":"","pp":"http:\/\/voldre.free.fr\/Eden\/images\/jdrgalerie\/Eivor.jpg","force":"12","dext\u00e9":"16","intel":"7","charisme":"12","esprit":"14","forceB":"","dext\u00e9B":"(-3)","intelB":"","charismeB":"","espritB":"","skills":"[\"Furtivit\u00e9\",\"Aura du Pourfendeur\",\"Embuscade\",\"Scellement\",\"Attaque Rapide\",\"Ombre Rapide\",\"\u00c2me encha\u00een\u00e9e\",\"Int\u00e9gration\"]","eqpts":"[\"Faucille en Acier\",\"Griffe de l'Esprit\",\"Bouclier Pourpre\",\"Veste rafistol\u00e9\",\"Ceinture Tuskar\",\"\",\"\",\"\",\"\"]","inventaire":"1 potions de vie\n2 cristaux\nGriffe de l'Esprit","argent":"143","personnalite":"Grand voleur qui a fait plusieurs aller retour en prison. Tr\u00e8s cool mais surtout avec les riches qu'on peut voler. Fait le boulot que si cela est pay\u00e9.\nPhrase pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 : l'argent tombe pas du ciel \/ vous m'avez pris pour dieu  je suis pas aussi g\u00e9n\u00e9reux \nCause : Punir ce qui font du mal au enfant et tout ce qui trahis (traite)\n\nPeurs : il a peur d'\u00eatre trahi car il l'a v\u00e9cu (par des gens qu'il appr\u00e9ciait vraiment). Il a peur de la mort. Peur de la pauvret\u00e9 # parent. + Peur du vide.","background":"Zumi originaire du d\u00e9sert, venant du famille pas super riche. Il a d\u00e9cid\u00e9 de voler plut\u00f4t que travailler car il a vu ses parents trimer pour peu d'argent. \nA 17 ans premi\u00e8re fois en prison ou il apprend avec un juge certaines comp\u00e9tences.\nDeuxi\u00e8me fois \u00e0 18 ans, am\u00e9lioration de certaines comp\u00e9tences de juge et Voleur\nTroisi\u00e8me fois 24 ans \nAujourd'hui il a 26 ans et vient de voler un bouclier rare (Pourpre) et un artefact (Perle Noire) de la curie m\u00e9t\u00e9role dans leur r\u00e9serve avec d'autres gens et il s'est barr\u00e9 avec le butin\n","notes":""},"1":{"nom":"Draigos","race":"Drakai","classeP":"Magicien","classeS":"D\u00e9moniste","xp":"285","niv":"3","pv":"80","pvmax":"80","pp":"http:\/\/voldre.free.fr\/Eden\/images\/jdrgalerie\/showcase_drakai.jpg","force":"8","dext\u00e9":"10","intel":"17","charisme":"12","esprit":"14","forceB":"","dext\u00e9B":"-1","intelB":"+1","charismeB":"","espritB":"-1","skills":"[\"Parasite Obscur\",\"Fl\u00e8che des Ombres\",\"Temp\u00eate de Glace\",\"Pacte\",\"Bombe Incendiaire\",\"Affaiblissement Mental\",\"Voile du Blizzard\",\"\"]","eqpts":"[\"Grimoire infernal\",\"\",\"Grimoire mal\u00e9fique\",\"Robe \u00e9toil\u00e9e\",\"Chapeau de champigno\u00efde\",\"Crystal de Baltaro\u00ef\",\"\",\"\",\"\"]","inventaire":"3 germe de champignons\nBadge de pirate de belouga\nB\u00e2ton aux propri\u00e9t\u00e9s inconnues \n5 m\u00e9daille d'ar\u00e8ne ","argent":"106","personnalite":"L\u00e2che, tacticiens hors pair, le plus \u00e9rudit de sa race, ne se laisse pas marcher dessus. Il est tr\u00e8s sociable avec les gens, mais se m\u00e9fit quand m\u00eame. ","background":"Originaire du Royaume des Drakai, G\u00e9n\u00e9ral de l'arme Drakai, qui a fui les siens, car sa race se fait manipuler, il se r\u00e9volta, mais rien \u00e0 faire personne l'\u00e9coute et il a pr\u00e9f\u00e9rer fui les siens pour vivre librement.Et sur le chemin vers le Royaume D\u00e9vast\u00e9, il trouve un ch\u00e2teau en ruine et part dans la biblioth\u00e8que du moins se qu'il reste, et trouve un b\u00e2ton et un grimoire mal\u00e9fique, il \u00e9tudie le grimoire et il a apprit \u00e0 invoquer des cr\u00e9atures pour le servir au doigt et \u00e0 l'oeil, il en profitera.  ","notes":"Allez au volcan avila pour apprendre \u00e0 mon familler un sort de feu ami de Darius pirate de la baie\nB\u00e2ton voir for\u00eat de Delphes \nPanoticor bombe incendiere 1d 10"},"2":{"nom":"Erida","race":"Ezelin","classeP":"Danselame","classeS":"Barde","xp":"520","niv":"5","pv":"110","pvmax":"110","stress":"","pp":"http:\/\/voldre.free.fr\/Eden\/images\/jdrgalerie\/Erida.jpg","force":"7","dext\u00e9":"13","intel":"12","charisme":"17","esprit":"12","forceB":"","dext\u00e9B":"+2","intelB":"","charismeB":"","espritB":"","skills":"[\"Charme tape-\u00e0-l-oeil\",\"Lame Dansante du Po\u00e8te\",\"Gu\u00e9rison\",\"Po\u00e8me du Vent\",\"Danse de l'oiseau de feu\",\"Danse de la guerri\u00e8re\",\"\",\"\"]","eqpts":"[\"Ep\u00e9e d'Obsidienne\",\"Ep\u00e9e d'\u00e9pines\",\"\",\"Gilet des Dunes\",\"Ceinture de Samoura\u00ef\",\"Anneau du rem\u00e8de\",\"Anneau de r\u00e9sistance\",\"Cache oeil de Pirate\",\"Cache oeil de Pirate\"]","inventaire":"2 potions de soin (1D10 +6) badge pirate + cristal de Lazurite + 5 m\u00e9daille ar\u00e8ne ceinture de tuskar crochet porte bonheur ","argent":"99","personnalite":"Ind\u00e9pendante et espi\u00e8gle, elle d\u00e9teste la noblesse. Cependant ces origines peuvent \u00eatre aper\u00e7u \u00e0 travers son charisme.\nUne teinture 1 semaine + stick","background":"Erida von Ryner vient d'une famille noble d'une contr\u00e9 lointaine (Connais pas trop les zones ^^), reconnaissable par leurs cheveux blancs (Teint en blonde pour voyager incognito)\n\nTr\u00e8s active et intelligente lors de son enfance, elle a finit par s\u2019enfuir lorsqu'on l'a oblig\u00e9 \u00e0 se marier \u00e0 une ordure arrogante pour des raisons politiques. \nC'est alors qu'elle a rencontr\u00e9 son mentor, une humaine du nom de Sophia qui lui appris la danse et le chant.\n\nCela fait un an depuis le mariage de cette derni\u00e8re qui a arr\u00eat\u00e9 de voyager depuis, Erida continue alors seule son voyage.","notes":"Darius pirate\nChevalier de la rose\nCassidi ar\u00e8ne entra\u00eenement ' empire Valence si on veut poursuivre\nNemelio. Hiros\n\n\nDouvone basile\nRuby h\u00e9riti\u00e8re eldanto"},"3":{"nom":"Malvis","race":"Humain","classeP":"Luminary","classeS":"Chasseur","xp":"610","niv":"6","pv":"115","pvmax":"115","stress":"","pp":"http:\/\/voldre.free.fr\/Eden\/images\/jdrgalerie\/Malvis1.png","force":"11","dext\u00e9":"13","intel":"12","charisme":"11","esprit":"14","forceB":"","dext\u00e9B":"","intelB":"","charismeB":"","espritB":"","skills":"[\"Invocation d'Alpaga\",\"Triple Tir\",\"Coupure Noire\",\"Destruction de l'aurore\",\"Pri\u00e8re Divine\",\"Sacrifice d'Ombre Noire\",\"Assaut du Chaos\",\"\"]","eqpts":"[\"Ep\u00e9e des Plaines Dor\u00e9es\",\"Ep\u00e9e d'Asbi\",\"Arc du Dresseur\",\"Robe l\u00e9g\u00e8re\",\"Pendentif occulte\",\"Viseur High Tech\",\"Sac d'Alpaga Dor\u00e9\",\"Croc de Smilodon\",\"Croc de Smilodon\"]","inventaire":"Monture Avocat Alpaga -> Brocoli\n1 semaine de repas Alpaga\n10 m\u00e9daille d'ar\u00e8ne\nCristal asbi \nCristal de pirate\nChapeau de capitaine \nCarapace de de crabe\nMoi :\nBadge pirate\nLivre sur les drakais\nSac friandises poudre un reste\nPotion de confusion \u00d72","argent":"21","personnalite":"Malvis: joviale, dr\u00f4le, belle, ne sait pas chanter\nCheveux noir 1 semaine\nMilo : fonce dans le tas, protecteur, pas comique\nMode Milo (+2 force \/ -1 dex \/ -1 intel).","background":"Malvis est originaire de la haute terre et vit avec sa famille dans une ferme d'alpaga. Son p\u00e8re, puis son fr\u00e8re jumeau Milo qui a pris le relais, a poursuivi son exploration pour trouver les alpagas les plus rares au monde << alpagas dor\u00e9s >>. Cependant lors d'une exp\u00e9ditions son fr\u00e8re Milo meurt tragiquement. \nElle doit donc prendre sa place pour trouver des alpagas uniques, n\u00e9anmoins elle ne sera jamais vraiment seule lors de ses exp\u00e9ditions car l'\u00e2me de son fr\u00e8re a trouv\u00e9 refuge dans sa folie.\n","notes":"Rumbledor magicien qui vit au bourbes chelona-> anti dieu faire r\u00e9appara\u00eetre (x\u00e9nophobie) -> marais decrepi et sud ouest\nRomy ing\u00e9nieur mines (ami)\nTorturans for\u00eat arc en ciel\nMamie dans la coline tranquille\nLassar -> chef exp\u00e9dition au sein de la curimeterol (mec)\nBilly -> commer\u00e7ant Alpaga.\nSteve le corsaire (ami)\nMaesly fille ing\u00e9nieur Alpaga d\u00e9sert \nTemplier 3vs3 -> Sora\nVoleur 3vs3 -> Dalas\nMarma Templier chef d'une unit\u00e9 d\u00e9fense curie meterole (Milo)(ami)\nUrsina\nMoyemoye-> Zumi robot\nAdonis -> tueur enfui"},"4":{"nom":"Ash","race":"Humain","classeP":"Shaman","classeS":"Magicien","xp":"65","niv":"1","pv":"75","pvmax":"75","pp":"http:\/\/voldre.free.fr\/Eden\/images\/jdrgalerie\/MJ21YPR10G28_500.jpg","force":"6","dext\u00e9":"10","intel":"17","charisme":"13","esprit":"15","forceB":"","dext\u00e9B":"","intelB":"+1","charismeB":"","espritB":"","skills":"[\"Bombe Incendiaire\",\"Totem Gracieux\",\"Temp\u00eate de Glace\",\"Attaque Foudroyante\",\"\",\"\",\"\"]","eqpts":"[\"Sakura\",\"\",\"\",\"Robe \u00e9toil\u00e9e\",\"\",\"\",\"\"]","inventaire":"---","argent":"50","personnalite":"Peureux, intelligent, d\u00e9brouillard, r\u00e2leur, paresseux ","background":"Provient d'une famille de magicien renomm\u00e9 hors durant la guerre qui fait rage celui ci pr\u00e9f\u00e8re se travestir en femme pour \u00e9viter le front. Suite \u00e0 quoi sa famille le renie et il se retrouve tel un nomade \u00e0 vivre au jour le jour. Cependant toujours dans des lieux s\u00fbr et \u00e0 l'abris du danger\nJe vis \u00e0 la colline tranquille et je subviens \u00e0 mes besoins avec l'aide d'une grand m\u00e8re du village qui m'a vu reclus et compl\u00e8tement amaigris","notes":"Rr"},"5":{"nom":"loulou","race":"Ursun","classeP":"Assassin","classeS":"Samoura\u00ef","xp":"","niv":"","pv":"10000","pvmax":"10000","pp":"http:\/\/voldre.free.fr\/Eden\/images\/jdrgalerie\/20120315111750829fc.jpg","force":"500","dext\u00e9":"12","intel":"12","charisme":"9","esprit":"","forceB":"","dext\u00e9B":"","intelB":"","charismeB":"","espritB":"","skills":"[\"Perce-Armure\",\"Faiblesse Critique\",\"Foi du Temple\",\"Contr\u00f4le de l'Energie\",\"\",\"\",\"\"]","eqpts":"[\"\",\"\",\"katana Entaille-Cerisier\",\"\",\"\",\"\",\"\",\"\"]","inventaire":"undefined","argent":"250","personnalite":"undefined","background":"loulou, gardien des Reminescences","notes":"undefined"},"6":{"nom":"Fiore dei San Didero","race":"Humain","classeP":"Chevalier","classeS":"Danselame","xp":"160","niv":"2","pv":"95","pvmax":"95","pp":"http:\/\/voldre.free.fr\/Eden\/images\/jdrgalerie\/348359304_190107367330388_8040385080561189443_n.png","force":"12","dext\u00e9":"15","intel":"7","charisme":"15","esprit":"12","forceB":"","dext\u00e9B":"","intelB":"","charismeB":"","espritB":"","skills":"[\"Vivacit\u00e9 Accrue\",\"Charme tape-\u00e0-l-oeil\",\"Perce-Armure\",\"Lames Dansantes\",\"Perc\u00e9e du Chevalier\",\"\",\"\"]","eqpts":"[\"Ep\u00e9e de c\u00f4t\u00e9 jumelle\",\"Ep\u00e9e de c\u00f4t\u00e9 jumelle dextre\",\"dague\",\"\",\"\",\"\",\"\",\"\"]","inventaire":"2 potions de vie\nPi\u00e8ce d'or de la Marina d'Edouard\nPendentif de la maison dei San Didero\nBrevet de lieutenant de l'arm\u00e9e de Braider (d\u00e9chir\u00e9)","argent":"40","personnalite":"Hautaine et arrogante. Narcissique pure.\nNe fait que ce qui l'int\u00e9resse mais loyale envers ceux qui ont gagn\u00e9 sa sympathie.","background":"\u5350","notes":"8 ans : apprend l'escrime\n15 ans : lieutenant dans la compagnie lieutenante-colonelle du R\u00e9giment des Gardes de Braider et d\u00e9but de la Troisi\u00e8me Guerre de Valence\n21 ans : exclue de l'arm\u00e9e\n23 ans : exil\n28 ans : mtn"},"7":{"nom":"Cosmos","race":"Torturran","classeP":"Templier","classeS":"Shaman","xp":"325","niv":"4","pv":"130","pvmax":"130","pp":"http:\/\/voldre.free.fr\/Eden\/images\/jdrgalerie\/Race_Torturran2.jpg","force":"10","dext\u00e9":"8","intel":"16","charisme":"12","esprit":"15","forceB":"","dext\u00e9B":"","intelB":"","charismeB":"","espritB":"","skills":"[\"Lumi\u00e8re Sacr\u00e9e\",\"Lumi\u00e8re de Gu\u00e9rison\",\"Coup Infernal\",\"Bouclier d'\u00e9pines\",\"Totem Gracieux\",\"Pr\u00e9vention\",\"\u00c9clair en Furie\",\"R\u00e9surrection\"]","eqpts":"[\"Masse clout\u00e9e\",\"Dague dent\u00e9e\",\"Bouclier en Acier\",\"Plastron des plaines\",\"Noyau de Schiste\",\"Anneau du rem\u00e8de\",\"Calice de la Curie M\u00e9t\u00e9role\",\"Crochet enchant\u00e9\",\"Crochet enchant\u00e9\"]","inventaire":"2 potions de soin (1D10 +6)\nEp\u00e9e en Acier centure\nPlastron de garde\nCenture Tuskar ","argent":"85","personnalite":"Courageux, gentil et sociable , toujours pr\u00eat \u00e0 aider les autres, par contre pour un combat, je suis toujours l\u00e0 \u00e0 foncer dans le tas !!!\n\n","background":"Mercenaire de la Curie M\u00e9t\u00e9role, Cosmos est \u00e0 la recherche d'argent pour s'am\u00e9liorer et pour aider les autres.\nJe suis devenu Templier en me formant gr\u00e2ce \u00e0 des membres de la Curie. Puis je suis devenu Shaman en allant \u00e0 l'Acad\u00e9mie Osrage aux Marais D\u00e9cr\u00e9pis.\nJ'ai eu une mission que je devais faire dans un camp de Tuskars, mais ils ne m'ont pas accepter car j'\u00e9tais un Torturran, du coup, j'ai cherch\u00e9 un alchimie un peu fou qui m'a fabriqu\u00e9 une potion pour devenir un Tuskar temporairement, la potion a fonctionn\u00e9 mais l\u00e0, \u00e7a fait d\u00e9j\u00e0 1 mois que j'ai bu la potion qui sais peut \u00eatre que la potion va se dissiper un moment? xD\nAujourd'hui j'ai entendu parler de la Chelona et je cherche un groupe pour les aider \u00e0 les vaincre et progresser.","notes":""},"8":{"nom":"Aradia","race":"Ezelin","classeP":"Illusionniste","classeS":"D\u00e9moniste","xp":"160","niv":"2","pv":"70","pvmax":"70","stress":"","pp":"http:\/\/voldre.free.fr\/Eden\/images\/jdrgalerie\/Aradia3.jpg","force":"5","dext\u00e9":"11","intel":"15","charisme":"13","esprit":"17","forceB":"","dext\u00e9B":"","intelB":"","charismeB":"","espritB":"","skills":"[\"Pacte\",\"Voile du Blizzard\",\"Contr\u00f4le de l'Esprit\",\"Oeil Hypnotique\",\"Hommage\",\"Stalactites Glaciales\",\"Fl\u00e8che des Ombres\",\"Menaces Mortelles\"]","eqpts":"[\"B\u00e2ton mal\u00e9fique\",\"\",\"\",\"Robe duveteuse\",\"Amulette d'Exp\u00e9rience\",\"\",\"\",\"\",\"\"]","inventaire":"","argent":"55","personnalite":"Personne atteinte de chuunibyou : Elle se croit \u00eatre Aradia, g\u00e9n\u00e9ral de l'arm\u00e9e de d\u00e9mon du nord, soeur de Lucifer lui-m\u00eame.\nCe personnage incarn\u00e9 permet d\u2019\u00e9chapper \u00e0 sa timidit\u00e9 et lui donne le courage de se rapprocher des autres.\n\nMalgr\u00e9 cette particularit\u00e9 et son insouciance, elle n'a pas mauvais fond et n'h\u00e9sitera pas \u00e0 prendre sous son \"commandement\" les personnes qui en ont besoin.\n","background":"Son vrai nom est Adelaide von Ryner, cousine \u00e9loign\u00e9 de Erida von Ryner.\n\nTrop loin de la succession et ne pr\u00e9sentant aucun r\u00e9sultat probant lors de son \u00e9ducation, elle n'a pas \u00e9t\u00e9 touch\u00e9 par les jeux de l'aristocratie.\nDe ce fait, elle s'isolait dans la biblioth\u00e8que pour lire un peu de tout, elle a pu ainsi apprendre sa premi\u00e8re profession illusionniste.\nElle \u00e9tait passionn\u00e9 par les histoires de h\u00e9ros et de d\u00e9mon mais principalement par le c\u00f4t\u00e9 des d\u00e9mons et c'est ainsi que Aradia, g\u00e9n\u00e9ral de l'arm\u00e9e de d\u00e9mon du nord, naquit. Elle se concentra alors pour essayer d'invoquer son premier familier.\n\nUn jour, Erida s'enfuit du fief et la famille \u00e9tait en panique afin de trouver une rempla\u00e7ante au mariage. Par chance, l'\u00e9tranget\u00e9 de la librairie ne fut m\u00eame pas consid\u00e9r\u00e9 :)\n\nApr\u00e8s de nombreuse tentative, elle pu invoqu\u00e9 et pactis\u00e9 avec son premier d\u00e9mon : (Anthith\u00e9e : d\u00e9mone mineure illusionniste) --> A voir si et comment on peut int\u00e9grer cela au Panopticor\/Alternative (Trait noire on conserve, fouet \u00e0 la place de tentacule et \u00e0 voir si \u00e9volution futur?).\n\nElle laissa alors un mot dans la biblioth\u00e8que avant de partir : \nMoi, Aradia, g\u00e9n\u00e9ral de l'arm\u00e9e de d\u00e9mon du nord et soeur de Lucifer, d\u00e9clare ici pr\u00e9sent le d\u00e9but de la conqu\u00eate du monde.\n\n","notes":"Anurant bourbe scell\u00e9 livre.\nScl\u00e9rose pic de maelsrom"},"9":{"nom":"War","race":"Humain","classeP":"Samoura\u00ef","classeS":"Chevalier","xp":"155","niv":"2","pv":"80","pvmax":"120","stress":"","pp":"http:\/\/voldre.free.fr\/Eden\/images\/jdrgalerie\/War.jpg","force":"17","dext\u00e9":"13","intel":"5","charisme":"12","esprit":"14","forceB":"","dext\u00e9B":"","intelB":"","charismeB":"","espritB":"","skills":"[\"Coupe Asura\",\"Eclair unique\",\"Silence\",\"Fr\u00e9n\u00e9sie des Ogres\",\"Perce-Armure\",\"Perce-Armure\",\"Perc\u00e9e du Chevalier\",\"Vivacit\u00e9 Accrue\"]","eqpts":"[\"Katana en Acier\",\"\",\"\",\"Plastron d'Ogre\",\"Pierre de s\u00e9curit\u00e9\",\"\",\"\",\"\",\"\"]","inventaire":"2 potions de soin (1D10 +6)\nEcaille d'Ankylosaure","argent":"46","personnalite":"pas tr\u00e8s aimable et pas tr\u00e8s malin, il  respect  le code honneur des samourai et il est toujours pret pour combat et \u00e0 acharn\u00e9 et peu vite perdre un peu les p\u00e9dales mais s'arrete toujours avant que l'adversaire ne clames. Ce m\u00e9fit des races vu son histoire.","background":"Il a \u00e9tait Adopter par des ogres quand il \u00e9tait qu'un nourrisson, il a apprit \u00e0 ce battre comme les ogres et devient un grand combattant, tout le monde le craignent, car en combat intense il perd son controle de son esprit, mais il peut \u00eatre facilement revenir \u00e0 lui soit quand l'adversaire est un terre ou inconscient ou quand une ou plusieurs personnes dire de s\u2019arr\u00eater. Puis un jour, pendant qu'il est parti chercher du gibier, il retrouve son camps en feu, toute sa tribut d\u00e9cimer, par des humains, il les a combattue mais ils \u00e9tait trop nombreux, ils l'ont laisser pour mort et il entendu un soldat dire qu'ils sont des soldats de l'empire heldentod, puis \u00e0 son r\u00e9veille, dans un village d'humain, tr\u00e8s gentil, une fois soigner il remercie les habitants et part \u00e0 la recherche d'un groupe de personne qu'ils soient assez fort pour qu'il l'aide \u00e0 se venger des siens.","notes":""},"10":{"nom":"Nyx","race":"Humain","classeP":"Magicien","classeS":"Barde","xp":"105","niv":"2","pv":"45","pvmax":"75","stress":"","pp":"http:\/\/voldre.free.fr\/Eden\/images\/jdrgalerie\/Nyx.jpg","force":"6","dext\u00e9":"9","intel":"16","charisme":"14","esprit":"16","forceB":"","dext\u00e9B":"+2","intelB":"","charismeB":"","espritB":"","skills":"[\"Encouragement Musical\",\"Gu\u00e9rison\",\"Explosion Glaciale\",\"Voile du Blizzard\",\"R\u00e9surrection\",\"Magie Extr\u00eame\",\"Brisure Vibrante\",\"Symphonie D\u00e9moniaque\"]","eqpts":"[\"Violon Magique\",\"\",\"\",\"Robe de l'Hiver\",\"Pantoufles Discr\u00e8tes\",\"Pierre de Chance\",\"\",\"\",\"\"]","inventaire":"2 Potion de vie (2 d\u00e9 10 +6)","argent":"0","personnalite":"Jovial joyeux prend peu de chose au s\u00e9rieux un peu folle folle. Tr\u00e8s curieuse.\nVeut faire plaisir et sourire les gens. Toujours souriante et enjou\u00e9e.\nDes fois a vouloir \u00eatre un peu trop parfaite. Et prend un peu mal de ne pas \u00eatre connu \nCheveux rose et yeux bleu.\n\nChanteuse connue ","background":"Nyx est une jeune fille de 23 ans qui a commenc\u00e9 la musique \u00e0 l'\u00e2ge de 5 ans pour remonter le moral des troupes qui partez en guerre \u00e0 l'\u00e9poque. Fan de musique et de chant elle a pris des cours dans son empire Heldentod et puis \u00e0 l'\u00e2ge de 15 ans d\u00e9cide de visiter le monde pour s'am\u00e9liorer.\nA 18 commence les concerts dans les bar un peu partout pour voire les gens sourire et se d\u00e9tendre.\nConnu comme chanteuse professionnelle \u00e0 20 ans un peu partout, s'amuse \u00e0 faire des apparitions non pr\u00e9vus dans certains festivals.\nTop 10 chanteuse s\u00fbr.","notes":"Sofia acad\u00e9mie marais Osrage\nHector acad\u00e9mie marais "},"11":{"nom":"Xiuhxin","race":"Humain","classeP":"Chev Dragon","classeS":"Guerrier","xp":"3000","niv":"22","pv":"115","pvmax":"115","stress":"1","pp":"http:\/\/voldre.free.fr\/Eden\/images\/jdrgalerie\/Guerriers.jpg","force":"15","dext\u00e9":"11","intel":"7","charisme":"14","esprit":"14","forceB":"","dext\u00e9B":"","intelB":"","charismeB":"","espritB":"","skills":"[\"Mode Draconique\",\"Revers d'\u00e9caille\",\"Euphorie\",\"Provocation de Groupe\",\"Terreur du Dragon\",\"Pouvoir du dragon\",\"Mur de Titan\",\"\"]","eqpts":"[\"\",\"\",\"\",\"\",\"\",\"\",\"\",\"\",\"\"]","inventaire":"","argent":"50","personnalite":"","background":"","notes":""},"12":{"nom":"Kry\u00e8ri","race":"Ogre","classeP":"Clerc","classeS":"Luminary","xp":"166","niv":"2","pv":"78","pvmax":"85","stress":"","pp":"http:\/\/voldre.free.fr\/Eden\/images\/jdrgalerie\/Kryeri.jpg","force":"12","dext\u00e9":"8","intel":"16","charisme":"12","esprit":"13","forceB":"","dext\u00e9B":"","intelB":"","charismeB":"","espritB":"15","skills":"[\"Gu\u00e9rison\",\"Coupure Noire\",\"Sacrifice d'Ombre Noire\",\"Pri\u00e8re Divine\",\"Ch\u00e2timent Sacr\u00e9\",\"\",\"\",\"\"]","eqpts":"[\"Grimoire de l'apprenti\",\"\",\"\",\"Robe duveteuse\",\"Noyau abyssal\",\"\",\"\",\"\",\"\"]","inventaire":"Carapace de tortue","argent":"7","personnalite":"Femme avare et cupide, peut d\u00e9sob\u00e9ir aux principes de la Curie pour sa propre cause (corruption, gain d'argent, ...).\nEst aussi assez rancuni\u00e8re.\n\nCependant, est capable d'aider et de prendre des bonnes d\u00e9cisions, mais pas au prix de sa personne.\nA dans ses principes le fait de ne pas vouloir devenir redevable, et de refuser trop de charit\u00e9.","background":"Ogresse Clerc travaillant pour la Curie M\u00e9t\u00e9role.\nA \u00e9t\u00e9 form\u00e9 par son tuteur et sa famille qui a envie de faire de lui un grand clerc de la Curie.\nCependant, les autres de la Curie ne l'accepte pas enti\u00e8rement, de part sa personnalit\u00e9 et son comportement anormal. Kry\u00e8ri est donc un peu \u00e0 part de la Curie.","notes":""}}