{
  "1": {
    "nom": "Draigos",
    "race": "Drakai",
    "classeP": "Magicien",
    "classeS": "D\u00e9moniste",
    "xp": "540",
    "niv": "5",
    "awaken": "undefined",
    "pv": "50",
    "pvmax": "90",
    "stress": "",
    "pp": "http://voldre.free.fr/Eden/images/jdrgalerie/Drakai.jpg",
    "force": "8",
    "dext\u00e9": "10",
    "intel": "17",
    "charisme": "12",
    "esprit": "15",
    "forceB": "",
    "dext\u00e9B": "-1",
    "intelB": "+1",
    "charismeB": "",
    "espritB": "",
    "skills": "[\"Parasite Obscur\",\"Infection Pullulante\",\"Magie Extr\u00eame\",\"Voile du Blizzard\",\"Fl\u00e8che des Ombres\",\"Explosion Glaciale\",\"Affaiblissement Mental\",\"Bombe Incendiaire\"]",
    "eqpts": "[\"Grimoire d\u00e9moniaque\",\"\",\"Grimoire infernal\",\"Robe \u00e9toil\u00e9e\",\"Chapeau de champigno\u00efde\",\"Crystal de Baltaro\u00ef\",\"\",\"\",\"\"]",
    "inventaire": "3 germe de champignons\nBadge de pirate de belouga\nB\u00e2ton aux propri\u00e9t\u00e9s inconnues \n5 m\u00e9daille d'ar\u00e8ne ",
    "argent": "111",
    "personnalite": "L\u00e2che, tacticiens hors pair, le plus \u00e9rudit de sa race, ne se laisse pas marcher dessus. Il est tr\u00e8s sociable avec les gens, mais se m\u00e9fit quand m\u00eame. ",
    "background": "Originaire du Royaume des Drakai, G\u00e9n\u00e9ral de l'arme Drakai, qui a fui les siens, car sa race se fait manipuler, il se r\u00e9volta, mais rien \u00e0 faire personne l'\u00e9coute et il a pr\u00e9f\u00e9rer fui les siens pour vivre librement.Et sur le chemin vers le Royaume D\u00e9vast\u00e9, il trouve un ch\u00e2teau en ruine et part dans la biblioth\u00e8que du moins se qu'il reste, et trouve un b\u00e2ton et un grimoire mal\u00e9fique, il \u00e9tudie le grimoire et il a apprit \u00e0 invoquer des cr\u00e9atures pour le servir au doigt et \u00e0 l'oeil, il en profitera.  ",
    "notes": "Allez au volcan avila pour apprendre \u00e0 mon familler un sort de feu ami de Darius pirate de la baie\nB\u00e2ton voir for\u00eat de Delphes \nPanoticor bombe incendiere 1d 10"
  },
  "2": {
    "nom": "Erida",
    "race": "Ezelin",
    "classeP": "Danselame",
    "classeS": "Barde",
    "xp": "1170",
    "niv": "10",
    "awaken": "",
    "pv": "111",
    "pvmax": "115",
    "stress": "",
    "pp": "http://voldre.free.fr/Eden/images/jdrgalerie/Erida.png",
    "force": "7",
    "dext\u00e9": "13",
    "intel": "13",
    "charisme": "17",
    "esprit": "13",
    "forceB": "",
    "dext\u00e9B": "+3",
    "intelB": "",
    "charismeB": "",
    "espritB": "",
    "skills": "[\"Charme tape-\u00e0-l-oeil\",\"Lame Dansante du Po\u00e8te\",\"Gu\u00e9rison\",\"Po\u00e8me du Vent\",\"Danse de l'oiseau de feu\",\"Danse de la guerri\u00e8re\",\"Encouragement Musical\",\"Hymne Inspirant\"]",
    "eqpts": "[\"Poignard quartz d'automne\",\"Rapi\u00e8re de givre\",\"Ep\u00e9e d'\u00e9pines\",\"Gilet des Dunes\",\"Ceinture de Volesang\",\"Tentacule de mandragore\",\"Gantelet ecailleux\",\"Cache oeil de Pirate\",\"Graine sacr\u00e9e\"]",
    "inventaire": "2 potions de soin (2D10 +6) badge pirate   cristal de Lazurite   5 m\u00e9daille ar\u00e8ne\nPierre algue\nCache oreille v2\nTentacule de mandragore / Anneau curatif\nRobe l\u00e9g\u00e8re \n",
    "argent": "9",
    "personnalite": "Ind\u00e9pendante et espi\u00e8gle, elle d\u00e9teste la noblesse. Cependant ces origines peuvent \u00eatre aper\u00e7u \u00e0 travers son charisme.\nUne teinture 1 semaine   stick",
    "background": "Erida von Ryner vient d'une famille noble d'une contr\u00e9 lointaine (Connais pas trop les zones ^^), reconnaissable par leurs cheveux blancs (Teint en blonde pour voyager incognito)\n\nTr\u00e8s active et intelligente lors de son enfance, elle a finit par s\u2019enfuir lorsqu'on l'a oblig\u00e9 \u00e0 se marier \u00e0 une ordure arrogante pour des raisons politiques. \nC'est alors qu'elle a rencontr\u00e9 son mentor, une humaine du nom de Sophia qui lui appris la danse et le chant.\n\nCela fait un an depuis le mariage de cette derni\u00e8re qui a arr\u00eat\u00e9 de voyager depuis, Erida continue alors seule son voyage.",
    "notes": "Darius pirate\nChevalier de la rose\nCassidi ar\u00e8ne entra\u00eenement ' empire Valence si on veut poursuivre\nNemelio. Hiros\n\nContrefa\u00e7on et vol. \nDouvone basile\nRuby h\u00e9riti\u00e8re Heldentod\nFaible au contondant et \u00e0 la glace"
  },
  "3": {
    "nom": "Malvis",
    "race": "Humain",
    "classeP": "Luminary",
    "classeS": "Chasseur",
    "xp": "1165",
    "niv": "10",
    "awaken": "Luminary",
    "pv": "135",
    "pvmax": "135",
    "stress": "107",
    "pp": "http://voldre.free.fr/Eden/images/jdrgalerie/Malvis1.jpg",
    "force": "12",
    "dext\u00e9": "13",
    "intel": "12",
    "charisme": "11",
    "esprit": "15",
    "forceB": "+2",
    "dext\u00e9B": "",
    "intelB": "+2",
    "charismeB": "",
    "espritB": "+1",
    "skills": "[\"Invocation d'Alpaga\",\"Triple Tir\",\"Coupure Noire\",\"Destruction de l'aurore\",\"Pri\u00e8re Divine\",\"Sacrifice d'Ombre Noire\",\"Assaut du Chaos\",\"Pi\u00e8ge d'Entrave\"]",
    "eqpts": "[\" Ep\u00e9e de parade\",\"Ep\u00e9e d'Asbi raffin\u00e9e\",\"Arc du Dompteur\",\"Manteau polaire\",\"Gemme du Chaos\",\"Viseur High Tech\",\"Sac d'Alpaga Dor\u00e9\",\"Brassard du h\u00e9ros\",\"Collier d'asbi\"]",
    "inventaire": "Monture Avocat Alpaga -> Brocoli\n1 semaine de repas Alpaga\n10 m\u00e9daille d'ar\u00e8ne\nChapeau de capitaine\nPendentif occulte\n2 fragment des cristaux eden\nGriffe d'acier renforcer\nGerme champigno\u00efde\nExtrait fantomatique\u00d72\nCroix corrompue \nMasse de lumi\u00e8re\nepine de monstre\nEp\u00e9e des Plaines dor\u00e9es\n\n\nMoi :\nBadge pirate\nBadge de la curie\nLivre sur les drakais\nPoil d'alpaga\nCrystal liquide \n4 x Cache oreille V2\nCroc sombre\n",
    "argent": "54",
    "personnalite": "Malvis: joviale, dr\u00f4le,fonce dans le tas, attire les probl\u00e8mes, ne sait pas chanter\nMilo : fonce dans le tas, protecteur, pas comique\nMode Milo (+2 force / -1 dex / -1 intel).",
    "background": "Malvis est originaire de la haute terre et vit avec sa famille dans une ferme d'alpaga. Son p\u00e8re, puis son fr\u00e8re jumeau Milo qui a pris le relais, a poursuivi son exploration pour trouver les alpagas les plus rares au monde << alpagas dor\u00e9s >>. Cependant lors d'une exp\u00e9ditions son fr\u00e8re Milo meurt tragiquement. \nElle doit donc prendre sa place pour trouver des alpagas uniques, n\u00e9anmoins elle ne sera jamais vraiment seule lors de ses exp\u00e9ditions car l'\u00e2me de son fr\u00e8re a trouv\u00e9 refuge dans sa folie.\nCommence a d\u00e9test\u00e9 les nobles de chez Erida",
    "notes": "Rumbledor magicien qui vit au bourbes chelona-> anti dieu faire r\u00e9appara\u00eetre (x\u00e9nophobie) -> marais decrepi et sud ouest\nRomy ing\u00e9nieur mines (ami)\nTorturans for\u00eat arc en ciel\nMamie dans la coline tranquille\nLassar -> chef exp\u00e9dition au sein de la curimeterol (mec)\nBilly -> commer\u00e7ant Alpaga.\nSteve le corsaire (ami)\nMaesly fille ing\u00e9nieur Alpaga d\u00e9sert \nTemplier 3vs3 -> Sora\nVoleur 3vs3 -> Dalas\nMarma Templier chef d'une unit\u00e9 d\u00e9fense curie meterole (Milo)(ami)\nUrsina\nMoyemoye-> Zumi robot\nAdonis -> tueur enfui\nKasar - braconnier qui connait Milo\nEnro - ma\u00eetre d'art\nPaolo - corsaire \nLes 3 filles que Marma t'a d\u00e9crite suivant ta description : Narissa (unit\u00e9 offensive), Peroni (unit\u00e9 offensive), Vimira (lieutenant d\u00e9fensive)\nBlessure douloureuse dext 1D6 2tours\nSlug \nOsbo est un ma\u00eetre chasseur \u00e9veill\u00e9 \u00e0 la Vall\u00e9e de Vulcain : renards !\nArman guerrier que connait etincellia \n\nFaible au contondant et \u00e0 la foudre"
  },
  "4": {
    "nom": "Eivor",
    "race": "Zumi",
    "classeP": "Voleur",
    "classeS": "Juge",
    "xp": "320",
    "niv": "4",
    "awaken": "",
    "pv": "61",
    "pvmax": "110",
    "stress": "50",
    "pp": "http://voldre.free.fr/Eden/images/jdrgalerie/Eivor.jpg",
    "force": "12",
    "dext\u00e9": "16",
    "intel": "7",
    "charisme": "12",
    "esprit": "14",
    "forceB": "",
    "dext\u00e9B": "",
    "intelB": "",
    "charismeB": "",
    "espritB": "+1",
    "skills": "[\"Furtivit\u00e9\",\"Aura du Pourfendeur\",\"Embuscade\",\"Scellement\",\"Attaque Rapide\",\"\u00c2me encha\u00een\u00e9e\",\"\u00c2me encha\u00een\u00e9e\",\"Int\u00e9gration\"]",
    "eqpts": "[\"Faucille tranche-r\u00eave\",\"\",\"Bouclier du D\u00e9mon\",\"Veste rafistol\u00e9\",\"Ceinture Tuskar\",\"Bougie de l'Espoir\",\"Miroir de la V\u00e9rit\u00e9\",\"\",\"Bague de vigueur\"]",
    "inventaire": "6 potions de vie (1 des 10 +6)\n2 cristaux\nFaucille de l'esprit\nFaucille Rouill\u00e9e\nGriffe de l'esprit\nFaucille rouill\u00e9\n1 bougie de l'espoir",
    "argent": "46",
    "personnalite": "Grand voleur qui a fait plusieurs aller retour en prison. Tr\u00e8s cool mais surtout avec les riches qu'on peut voler. Fait le boulot que si cela est pay\u00e9.\nPhrase pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 : l'argent tombe pas du ciel / vous m'avez pris pour dieu  je suis pas aussi g\u00e9n\u00e9reux \nCause : Punir ce qui font du mal au enfant et tout ce qui trahis (traite)\n\nPeurs : il a peur d'\u00eatre trahi car il l'a v\u00e9cu (par des gens qu'il appr\u00e9ciait vraiment). Il a peur de la mort. Peur de la pauvret\u00e9 # parent. + Peur du vide.",
    "background": "Zumi originaire du d\u00e9sert, venant du famille pas super riche. Il a d\u00e9cid\u00e9 de voler plut\u00f4t que travailler car il a vu ses parents trimer pour peu d'argent. \nA 17 ans premi\u00e8re fois en prison ou il apprend avec un juge certaines comp\u00e9tences.\nDeuxi\u00e8me fois \u00e0 18 ans, am\u00e9lioration de certaines comp\u00e9tences de juge et Voleur\nTroisi\u00e8me fois 24 ans \nAujourd'hui il a 26 ans et vient de voler un bouclier rare (Pourpre) et un artefact (Perle Noire) de la curie m\u00e9t\u00e9role dans leur r\u00e9serve avec d'autres gens et il s'est barr\u00e9 avec le butin\n",
    "notes": ""
  },
  "5": {
    "nom": "Marek",
    "race": "Ursun",
    "classeP": "Assassin",
    "classeS": "Samoura\u00ef",
    "xp": "375",
    "niv": "4",
    "pv": "83",
    "pvmax": "140",
    "stress": "47",
    "pp": "http://voldre.free.fr/Eden/images/jdrgalerie/20120315111750829fc.png",
    "force": "17",
    "dext\u00e9": "12",
    "intel": "6",
    "charisme": "10",
    "esprit": "16",
    "forceB": "",
    "dext\u00e9B": "-2",
    "intelB": "",
    "charismeB": "",
    "espritB": "0",
    "skills": "[\"Perce-Armure\",\"Faiblesse Critique\",\"Foi du Temple\",\"Contr\u00f4le de l'Energie\",\"Cicatrice de l'esprit\",\"Purgatoire\",\"\",\"\"]",
    "eqpts": "[\"Griffe enchant\u00e9e\",\"Griffe en Acier renforc\u00e9\",\"Katana Entaille-cerisier\",\"Veste des Hautes-terres\",\"Crochet porte bonheur\",\"Chapeau d'Ursun\",\"\",\"Gantelet de Lieutenant\",\"Bouclier d'Asbi\"]",
    "inventaire": "Potion de soin x1 (1D10 + 6)\nPotion de resistance x1 (deg -4 4 tours)\nPotion de concentration x2 (esp +2 4 tours)\nPince de crabe\nPierre algue\nDent geante\n\n",
    "argent": "52",
    "personnalite": "Yves",
    "background": "Avant que sa formation de moine ne se termine, Marek quitte les Crocs Brumeux pour chercher le sens de la vie. Il s'engage en tant que mercenaire dans l'Empire Heldentod et participe \u00e0 la 3e Guerre de Valence. Apr\u00e8s la guerre, il quitte l'Empire, toujours en qu\u00eate du sens de la vie. Ses nombreux voyages l'am\u00e8nent aux 4 coins de la Kentros.",
    "notes": "undefined"
  },
  "6": {
    "nom": "Fiore dei San Didero",
    "race": "Humain",
    "classeP": "Chevalier",
    "classeS": "Danselame",
    "xp": "160",
    "niv": "2",
    "pv": "95",
    "pvmax": "95",
    "stress": "",
    "pp": "http://voldre.free.fr/Eden/images/jdrgalerie/348359304_190107367330388_8040385080561189443_n.png",
    "force": "12",
    "dext\u00e9": "15",
    "intel": "7",
    "charisme": "15",
    "esprit": "12",
    "forceB": "+1",
    "dext\u00e9B": "",
    "intelB": "",
    "charismeB": "",
    "espritB": "",
    "skills": "[\"Vivacit\u00e9 Accrue\",\"Charme tape-\u00e0-l-oeil\",\"Perce-Armure\",\"Lames Dansantes\",\"Perc\u00e9e du Chevalier\",\"\",\"\",\"\"]",
    "eqpts": "[\"Ep\u00e9e de c\u00f4t\u00e9 jumelle\",\"Ep\u00e9e de c\u00f4t\u00e9 jumelle\",\"\",\"Plastron de garde\",\"\",\"\",\"\",\"\",\"\"]",
    "inventaire": "2 potions de vie\nPi\u00e8ce d'or de la Marina d'Edouard\nPendentif de la maison dei San Didero\nBrevet de lieutenant de l'arm\u00e9e de Braider (d\u00e9chir\u00e9)",
    "argent": "40",
    "personnalite": "Hautaine et arrogante. Narcissique pure.\nNe fait que ce qui l'int\u00e9resse mais loyale envers ceux qui ont gagn\u00e9 sa sympathie.",
    "background": "\u5350",
    "notes": "8 ans : apprend l'escrime\n15 ans : lieutenant dans la compagnie lieutenante-colonelle du R\u00e9giment des Gardes de Braider et d\u00e9but de la Troisi\u00e8me Guerre de Valence\n21 ans : exclue de l'arm\u00e9e\n23 ans : exil\n28 ans : mtn"
  },
  "7": {
    "nom": "Cosmos",
    "race": "Torturran",
    "classeP": "Templier",
    "classeS": "Shaman",
    "xp": "800",
    "niv": "7",
    "awaken": "undefined",
    "pv": "70",
    "pvmax": "135",
    "stress": "-5",
    "pp": "http://voldre.free.fr/Eden/images/jdrgalerie/Race_Torturran2.jpg",
    "force": "11",
    "dext\u00e9": "8",
    "intel": "16",
    "charisme": "12",
    "esprit": "15",
    "forceB": "",
    "dext\u00e9B": "",
    "intelB": "",
    "charismeB": "",
    "espritB": "+1",
    "skills": "[\"Lumi\u00e8re Sacr\u00e9e\",\"Lumi\u00e8re de Gu\u00e9rison\",\"Coup Infernal\",\"Bouclier d'\u00e9pines\",\"Totem Gracieux\",\"Pr\u00e9vention\",\"R\u00e9surrection\",\"R\u00e9surrection\"]",
    "eqpts": "[\"Ep\u00e9e Verdoyante\",\"Bouclier de l'esprit\",\"\",\"Plastron des plaines\",\"Noyau de Schiste\",\"\",\"Calice de la Curie M\u00e9t\u00e9role\",\"Gourde Miraculeuse\",\"\"]",
    "inventaire": "2 potions de soin (1D10 +6)\nCrochet enchant\u00e9e\nDeux dorade grise\nQuatre morue\nTrois sardines\nUn bar g\u00e9ant\nCache oreille v2",
    "argent": "41",
    "personnalite": "Courageux, gentil et sociable , toujours pr\u00eat \u00e0 aider les autres, par contre pour un combat, je suis toujours l\u00e0 \u00e0 foncer dans le tas !!!\n\n",
    "background": "Mercenaire de la Curie M\u00e9t\u00e9role, Cosmos est \u00e0 la recherche d'argent pour s'am\u00e9liorer et pour aider les autres.\nJe suis devenu Templier en me formant gr\u00e2ce \u00e0 des membres de la Curie. Puis je suis devenu Shaman en allant \u00e0 l'Acad\u00e9mie Osrage aux Marais D\u00e9cr\u00e9pis, je me suis fait un meilleur ami nomm\u00e9 Kyle.\nJ'ai eu une mission que je devais faire dans un camp de Tuskars, mais ils ne m'ont pas accept\u00e9 car j'\u00e9tais un Torturran, du coup, j'ai cherch\u00e9 un alchimiste un peu fou qui m'a fabriqu\u00e9 une potion pour devenir un Tuskar temporairement, la potion a fonctionn\u00e9 mais l\u00e0, \u00e7a fait d\u00e9j\u00e0 1 mois que j'ai bu la potion qui sais peut \u00eatre que la potion va se dissiper un moment? xD\nAujourd'hui j'ai entendu parler de la Chelona et je cherche un groupe pour les aider \u00e0 les vaincre et progresser.",
    "notes": "Faible \u00e0 la glace et aux t\u00e9n\u00e8bres "
  },
  "8": {
    "nom": "Aradia",
    "race": "Ezelin",
    "classeP": "Illusionniste",
    "classeS": "D\u00e9moniste",
    "xp": "571",
    "niv": "6",
    "awaken": "",
    "pv": "100",
    "pvmax": "100",
    "stress": "",
    "pp": "http://voldre.free.fr/Eden/images/jdrgalerie/Aradia3.jpg",
    "force": "5",
    "dext\u00e9": "11",
    "intel": "16",
    "charisme": "13",
    "esprit": "17",
    "forceB": "",
    "dext\u00e9B": "",
    "intelB": "",
    "charismeB": "",
    "espritB": "",
    "skills": "[\"Pacte\",\"Voile du Blizzard\",\"Contr\u00f4le de l'Esprit\",\"Oeil Hypnotique\",\"Hommage\",\"Parasite Obscur\",\"D\u00e9doublement\",\"Menaces Mortelles\"]",
    "eqpts": "[\"Grimoire corrosif\",\"\",\"B\u00e2ton mal\u00e9fique\",\"Robe de d\u00e9mone du nord\",\"Charme d'Exp\u00e9rience\",\"Plume brillante\",\"Bible du familier\",\"\",\"Pendentif occulte\"]",
    "inventaire": "Robe duveteuse\nKit de divination",
    "argent": "61",
    "personnalite": "Personne atteinte de chuunibyou : Elle se croit \u00eatre Aradia, g\u00e9n\u00e9ral de l'arm\u00e9e de d\u00e9mon du nord, soeur de Lucifer lui-m\u00eame.\nCe personnage incarn\u00e9 permet d\u2019\u00e9chapper \u00e0 sa timidit\u00e9 et lui donne le courage de se rapprocher des autres.\n\nMalgr\u00e9 cette particularit\u00e9 et son insouciance, elle n'a pas mauvais fond et n'h\u00e9sitera pas \u00e0 prendre sous son \"commandement\" les personnes qui en ont besoin.\n",
    "background": "Son vrai nom est Adelaide von Ryner, cousine \u00e9loign\u00e9 de Erida von Ryner.\n\nTrop loin de la succession et ne pr\u00e9sentant aucun r\u00e9sultat probant lors de son \u00e9ducation, elle n'a pas \u00e9t\u00e9 touch\u00e9 par les jeux de l'aristocratie.\nDe ce fait, elle s'isolait dans la biblioth\u00e8que pour lire un peu de tout, elle a pu ainsi apprendre sa premi\u00e8re profession illusionniste.\nElle \u00e9tait passionn\u00e9 par les histoires de h\u00e9ros et de d\u00e9mon mais principalement par le c\u00f4t\u00e9 des d\u00e9mons et c'est ainsi que Aradia, g\u00e9n\u00e9ral de l'arm\u00e9e de d\u00e9mon du nord, naquit. Elle se concentra alors pour essayer d'invoquer son premier familier.\n\nUn jour, Erida s'enfuit du fief et la famille \u00e9tait en panique afin de trouver une rempla\u00e7ante au mariage. Par chance, l'\u00e9tranget\u00e9 de la librairie ne fut m\u00eame pas consid\u00e9r\u00e9 :)\n\nApr\u00e8s de nombreuse tentative, elle pu invoqu\u00e9 et pactis\u00e9 avec son premier d\u00e9mon : (Anthith\u00e9e : d\u00e9mone mineure illusionniste) --> A voir si et comment on peut int\u00e9grer cela au Panopticor/Alternative (Trait noire on conserve, fouet \u00e0 la place de tentacule et \u00e0 voir si \u00e9volution futur?).\n\nElle laissa alors un mot dans la biblioth\u00e8que avant de partir : \nMoi, Aradia, g\u00e9n\u00e9ral de l'arm\u00e9e de d\u00e9mon du nord et soeur de Lucifer, d\u00e9clare ici pr\u00e9sent le d\u00e9but de la conqu\u00eate du monde.\n\n",
    "notes": "Anurant bourbe scell\u00e9 livre.\nScl\u00e9rose pic de maelsrom\nMa\u00efa assistante \nLumi\u00e8re et tranchant"
  },
  "9": {
    "nom": "War",
    "race": "Humain",
    "classeP": "Samoura\u00ef",
    "classeS": "Chevalier",
    "xp": "805",
    "niv": "7",
    "awaken": "",
    "pv": "30",
    "pvmax": "135",
    "stress": "15",
    "pp": "http://voldre.free.fr/Eden/images/jdrgalerie/War.jpg",
    "force": "17",
    "dext\u00e9": "13",
    "intel": "5",
    "charisme": "12",
    "esprit": "15",
    "forceB": "",
    "dext\u00e9B": "",
    "intelB": "-1",
    "charismeB": "",
    "espritB": "",
    "skills": "[\"Coupe Asura\",\"Eclair unique\",\"Silence\",\"Fr\u00e9n\u00e9sie des Ogres\",\"Perce-Armure\",\"Purgatoire\",\"Foi du Temple\",\"\"]",
    "eqpts": "[\"Katana Lame Noire\",\"\",\"\",\"Cotte Heldentod\",\"Gantelet Heldentod\",\"Crochet porte bonheur\",\"Noyau charg\u00e9 de Stella\",\"Gantelet Noireflammes\",\"\"]",
    "inventaire": "1 potion de soin (2D10 +6)\nEcaille d'Ankylosaure\nFiole de jus de larve de reine insecte \n\nPierre de s\u00e9curit\u00e9",
    "argent": "70",
    "personnalite": "pas tr\u00e8s aimable et pas tr\u00e8s malin, il respecte le code honneur des samoura\u00ef et il est toujours pret pour combat et \u00e0 acharn\u00e9 et peu vite perdre un peu les p\u00e9dales mais s'arrete toujours avant que l'adversaire ne clames. Ce m\u00e9fit des races vu son histoire.",
    "background": "Il a \u00e9tait Adopter par des ogres quand il \u00e9tait qu'un nourrisson, il a apprit \u00e0 ce battre comme les ogres et devient un grand combattant, tout le monde le craignent, car en combat intense il perd son controle de son esprit, mais il peut \u00eatre facilement revenir \u00e0 lui soit quand l'adversaire est un terre ou inconscient ou quand une ou plusieurs personnes dire de s\u2019arr\u00eater. Puis un jour, pendant qu'il est parti chercher du gibier, il retrouve son camps en feu, toute sa tribut d\u00e9cimer, par des humains, il les a combattue mais ils \u00e9tait trop nombreux, ils l'ont laisser pour mort et il entendu un soldat dire qu'ils sont des soldats de l'empire heldentod, puis \u00e0 son r\u00e9veille, dans un village d'humain, tr\u00e8s gentil, une fois soigner il remercie les habitants et part \u00e0 la recherche d'un groupe de personne qu'ils soient assez fort pour qu'il l'aide \u00e0 se venger des siens.",
    "notes": "Faible au per\u00e7ant et \u00e0 la glace "
  },
  "10": {
    "nom": "Nyx",
    "race": "Humain",
    "classeP": "Magicien",
    "classeS": "Barde",
    "xp": "314",
    "niv": "4",
    "awaken": "",
    "pv": "85",
    "pvmax": "85",
    "stress": "",
    "pp": "http://voldre.free.fr/Eden/images/jdrgalerie/Nyx.jpg",
    "force": "6",
    "dext\u00e9": "9",
    "intel": "16",
    "charisme": "14",
    "esprit": "16",
    "forceB": "",
    "dext\u00e9B": "",
    "intelB": "",
    "charismeB": "+1",
    "espritB": "",
    "skills": "[\"Encouragement Musical\",\"R\u00e9surrection\",\"Explosion Glaciale\",\"Voile du Blizzard\",\"Brisure Vibrante\",\"Eclair charg\u00e9\",\"Gu\u00e9rison\",\"Symphonie D\u00e9moniaque\"]",
    "eqpts": "[\"Guitare Electronique\",\"\",\"\",\"Tenue d'Idole\",\"Pantoufles Discr\u00e8tes\",\"Pierre de Chance\",\"Charme d'Exp\u00e9rience\",\"Oreillette-micro\",\"\"]",
    "inventaire": "2 Potion de vie (2 d\u00e9 10 +6)\nPotion de paillettes Hans ribo\nRobe de l'hiver",
    "argent": "735",
    "personnalite": "Jovial joyeux prend peu de chose au s\u00e9rieux un peu folle folle. Tr\u00e8s curieuse.\nVeut faire plaisir et sourire les gens. Toujours souriante et enjou\u00e9e.\nDes fois a vouloir \u00eatre un peu trop parfaite. Et prend un peu mal de ne pas \u00eatre connu \nCheveux rose et yeux bleu.\n\nChanteuse connue ",
    "background": "Nyx est une jeune fille de 23 ans qui a commenc\u00e9 la musique \u00e0 l'\u00e2ge de 5 ans pour remonter le moral des troupes qui partez en guerre \u00e0 l'\u00e9poque. Fan de musique et de chant elle a pris des cours dans son empire Heldentod et puis \u00e0 l'\u00e2ge de 15 ans d\u00e9cide de visiter le monde pour s'am\u00e9liorer.\nA 18 commence les concerts dans les bar un peu partout pour voire les gens sourire et se d\u00e9tendre.\nConnu comme chanteuse professionnelle \u00e0 20 ans un peu partout, s'amuse \u00e0 faire des apparitions non pr\u00e9vus dans certains festivals.\nTop 10 chanteuse s\u00fbr.",
    "notes": "Sofia acad\u00e9mie marais Osrage\nHector acad\u00e9mie marais \nBalder chef de ville vall\u00e9e des rois\nLaura installation pour spectacle \nTitouan fan pour le festival \nFaible au contondant et au feu"
  },
  "11": {
    "nom": "Xiuhxin",
    "race": "Ursun",
    "classeP": "Templier",
    "classeS": "Sage",
    "xp": "1150",
    "niv": "10",
    "awaken": "undefined",
    "pv": "105",
    "pvmax": "105",
    "stress": "1",
    "pp": "http://voldre.free.fr/Eden/images/jdrgalerie/UrsunGuerrier.jpg",
    "force": "14",
    "dext\u00e9": "7",
    "intel": "14",
    "charisme": "12",
    "esprit": "14",
    "forceB": "",
    "dext\u00e9B": "",
    "intelB": "",
    "charismeB": "",
    "espritB": "",
    "skills": "[\"Coup Infernal\",\"Vague Foudroyante\",\"Aura : Ami du Marteau\",\"Marteau du Scellement\",\"Aura : Enchantement Elementaire\",\"Aura : Bouclier protecteur\",\"D\u00e9fense d'Acier\",\"R\u00e9surrection\"]",
    "eqpts": "[\"\",\"\",\"\",\"\",\"\",\"\",\"\",\"\",\"\"]",
    "inventaire": "",
    "argent": "50",
    "personnalite": "",
    "background": "",
    "notes": ""
  },
  "12": {
    "nom": "Kry\u00e8ri",
    "race": "Ogre",
    "classeP": "Clerc",
    "classeS": "Luminary",
    "xp": "301",
    "niv": "4",
    "awaken": "",
    "pv": "90",
    "pvmax": "90",
    "stress": "271",
    "pp": "http://voldre.free.fr/Eden/images/jdrgalerie/Kryeri.jpg",
    "force": "12",
    "dext\u00e9": "8",
    "intel": "16",
    "charisme": "12",
    "esprit": "13",
    "forceB": "",
    "dext\u00e9B": "",
    "intelB": "",
    "charismeB": "",
    "espritB": "15",
    "skills": "[\"Gu\u00e9rison\",\"Coupure Noire\",\"Sacrifice d'Ombre Noire\",\"Pri\u00e8re Divine\",\"Ch\u00e2timent Sacr\u00e9\",\"Saut Dimensionnel\",\"\",\"\"]",
    "eqpts": "[\"Grimoire de l'apprenti\",\"\",\"\",\"Tunique de Delphes\",\"Noyau abyssal\",\"Anneau du rem\u00e8de\",\"\",\"\",\"\"]",
    "inventaire": "Carapace de tortue\nFusil de guerre",
    "argent": "28",
    "personnalite": "Femme avare et cupide, peut d\u00e9sob\u00e9ir aux principes de la Curie pour sa propre cause (corruption, gain d'argent, ...).\nEst aussi assez rancuni\u00e8re.\n\nCependant, est capable d'aider et de prendre des bonnes d\u00e9cisions, mais pas au prix de sa personne.\nA dans ses principes le fait de ne pas vouloir devenir redevable, et de refuser trop de charit\u00e9.",
    "background": "Ogresse Clerc travaillant pour la Curie M\u00e9t\u00e9role.\nA \u00e9t\u00e9 form\u00e9 par son tuteur et sa famille qui a envie de faire de lui un grand clerc de la Curie.\nCependant, les autres de la Curie ne l'accepte pas enti\u00e8rement, de part sa personnalit\u00e9 et son comportement anormal. Kry\u00e8ri est donc un peu \u00e0 part de la Curie.",
    "notes": "Faible au tranchant \u00e0 la nature"
  },
  "15": {
    "nom": "Kibo",
    "race": "Zumi",
    "classeP": "Guerrier",
    "classeS": "Ing\u00e9nieur",
    "xp": "805",
    "niv": "7",
    "awaken": "",
    "pv": "145",
    "pvmax": "145",
    "stress": "-16",
    "pp": "http://voldre.free.fr/Eden/images/jdrgalerie/zumi4.jpg",
    "force": "13",
    "dext\u00e9": "13",
    "intel": "8",
    "charisme": "12",
    "esprit": "16",
    "forceB": "+2 ",
    "dext\u00e9B": "-2 S",
    "intelB": "",
    "charismeB": "+2",
    "espritB": "",
    "skills": "[\"Provocation de Groupe\",\"D\u00e9fense d'Acier\",\"Robotisation\",\"R\u00e9paration Armure\",\"Mur de Titan\",\"Protection Absolue\",\"Provocation\",\"Euphorie\"]",
    "eqpts": "[\"Griffe en Acier renforc\u00e9 \",\"Bouclier d'asbi\",\"\",\"Tenue de noblesse\",\"Pierre de s\u00e9curit\u00e9\",\"Bottes de Guerre\",\"Pendentif du Croc Brumeux\",\"Ceinture tuskar\",\"\"]",
    "inventaire": "1 Potion de vie (2 d\u00e9 10 +6)\n3 potions de concentration d'esprit : +4 resi esprit pour 4 tours\n3 potions d'encaissement :-6 d\u00e9g\u00e2ts pour 3 tours\n\n1 m\u00e9daille en chocolat du tournoi versatile\n\nUne masse en acier",
    "argent": "41 pi\u00e8ce, pas mal",
    "personnalite": "Kibo est une petite souris qui r\u00eave de devenir grande. L'espoir et l'optimisme le guide tout au long de son chemin. Il a un sens obtus de la justice et tentera de venir en aide \u00e0 ceux qui s'\u00e9cartent du droit chemin, il s'est jur\u00e9 de prot\u00e9ger aussi bien ses amis que ses principes.\n\nLa cr\u00e9dulit\u00e9 fait partie de son quotidien, si bien qu'il est la cible r\u00e9guli\u00e8re d'arnaques qui l'ont d\u00e9pouill\u00e9 de ses richesses.\n\nIl se refuse cat\u00e9goriquement \u00e0 tuer les humano\u00efdes. ",
    "background": "N\u00e9 de riches parents ing\u00e9nieurs, Kibo a longtemps voyag\u00e9 dans d'autres contr\u00e9es lointaines avec ses parents, qui lui ont transmis leur go\u00fbt prononc\u00e9 pour la m\u00e9tallurgie. Kibo s'est tr\u00e8s t\u00f4t passionn\u00e9 pour un conte de super-h\u00e9ro pour enfant tr\u00e8s populaire chez les Zumis : Zuminator, devenant son idole de justice et de droiture. \n\nIl voyage maintenant \u00e0 travers du monde en accomplissant son r\u00eave : r\u00e9pandre le bien\n\nSes aventures :\n\n-Kibo a \u00e9t\u00e9 enferm\u00e9 en prison injustement \u00e0 cause d'une usurpation d'identit\u00e9, un anuran a r\u00e9ussi \u00e0 prendre son apparence pour braquer une banque. En prison, Kibo sympatise avec un ogre qu'il a lui-m\u00eame jet\u00e9 en prison, un certain Gaazor. Kibo lui a promis de l'aider \u00e0 sortir de prison\n\n-Il a rencontr\u00e9 Vimira, une lieutenante de la Curie Meterole dans les monts arides avec qui il a un promis un rendez vous romantique sur un dragon. Il lui enverra des lettres d'amour\n\nConrad",
    "notes": "N'accepte pas de tuer des humano\u00efdes\n\nNote \u00e0 Valentin : si il arrive \u00e0 Kibo de tuer, fais de moi ce que tu veux :P\nFaible \u00e0 la foudre et aux t\u00e9n\u00e8bres "
  },
  "14": {
    "nom": "Rad Ed",
    "race": "Torturran",
    "classeP": "Assassin",
    "classeS": "Ing\u00e9nieur",
    "xp": "667",
    "niv": "6",
    "awaken": "",
    "pv": "103",
    "pvmax": "135",
    "stress": "0",
    "pp": "http://voldre.free.fr/Eden/images/jdrgalerie/Torturran1.png",
    "force": "14",
    "dext\u00e9": "15",
    "intel": "9",
    "charisme": "10",
    "esprit": "14",
    "forceB": "+1",
    "dext\u00e9B": "+1",
    "intelB": "",
    "charismeB": "",
    "espritB": "10 bloc",
    "skills": "[\"Attaque Furieuse\",\"Faiblesse Critique\",\"Robotisation\",\"Bombe \u00e0 Huile\",\"Transe - Mode Tueur\",\"Tir de Pr\u00e9cision\",\"R\u00e9paration Armure\",\"\"]",
    "eqpts": "[\"Griffe de puissance\",\"Ep\u00e9e de parade\",\"Fusil d'Ogre\",\"Plastron d'ogre\",\"Lunettes Anciennes\",\"Brassard de r\u00e9sistance\",\"Gantelet Heldentod\",\"Croc de smilodon\",\"\"]",
    "inventaire": "\n1 Potion de vie (2 d\u00e9s 6 +10)\n2 Potions de concentration + r\u00e9sistance d'esprit\n80 g de haricots de Arish\n\n\n1 Dague de Valence\nFibres toxiques du l\u00e9zard battu\n1 Tenue de c\u00e9r\u00e9monie \u00e9l\u00e9gante\n1 Veste Naturelle",
    "argent": "12",
    "personnalite": "Rad Ed est une adolescente qui agit comme une jeune enfant.\nElle est tr\u00e8s sociable et parle facilement avec n'importe qui, un simple bonjour suffit pour \u00eatre ami !\nQuand elle passe en mode tueuse, sa concentration est intense et rien ne pourrait la d\u00e9tacher de sa cible.\nElle est incapable de tuer un Ursun, les consid\u00e9rant comme des amis.\n",
    "background": "Ses parents faisaient partis du culte qui s'est form\u00e9 dans la race des Torturrans (la Chelona), vivant dans un palais recul\u00e9. Rad Ed a failli mourir \u00e0 ses 6 ans, car choisie pour \u00eatre sacrifi\u00e9e. Lors de la c\u00e9r\u00e9monie de sacrifice, un Ursun est apparu et a d\u00e9cim\u00e9 l'enti\u00e8ret\u00e9 du groupe. Rad Ed est \u00e9pargn\u00e9. C\u2019\u00e9tait il y a 10/15 ans. La gamine vit seule parmi les cadavres, lisant et s'amusant avec des outils m\u00e9caniques et technologiques. Elle s'habitue \u00e0 tuer chaque intru venant au palais avec les outils qu'elle cr\u00e9e, imitant l'Ursun qui l'a sauv\u00e9.\nBien assez t\u00f4t, Rad Ed d\u00e9couvre que son sauveur s'appelle Ein, dans un journal sur le cadavre d'une de ses victimes. Elle quitte son palais pour retrouver Ein (qu\u00eate personnelle).\n",
    "notes": "La pelote d\u2019entrave s\u2019appelle Burma (donn\u00e9e \u00e0 Aradia) - elle a \u00e9t\u00e9 emport\u00e9e loiiiiin par Lucius\n\nFaible au per\u00e7ant et au feu\n\nEin retrouv\u00e9 au Crocs Brumeux nouvelle qu\u00eate : retrouver la griffe du fr\u00e8re d\u2019Ein et lui rapporter (seules Rad Ed et Nyx sont au courant.)\n"
  },
  "16": {
    "nom": "Estia Ryujin",
    "race": "Humain",
    "classeP": "Samoura\u00ef",
    "classeS": "Chev Dragon",
    "xp": "786",
    "niv": "7",
    "awaken": "",
    "pv": "150",
    "pvmax": "150",
    "stress": "786",
    "pp": "http://voldre.free.fr/Eden/images/jdrgalerie/Estia.jpg",
    "force": "16",
    "dext\u00e9": "12",
    "intel": "7",
    "charisme": "12",
    "esprit": "15",
    "forceB": "",
    "dext\u00e9B": "+3",
    "intelB": "",
    "charismeB": "+1",
    "espritB": "",
    "skills": "[\"Coupe Asura\",\"Dash Foudroyant\",\"Aura du Samoura\u00ef\",\"Revers d'\u00e9caille\",\"Mode Draconique\",\"Terreur du Dragon\",\"Instinct de Survie\",\"Pouvoir du dragon\"]",
    "eqpts": "[\"Katana eclair pourpre\",\"\",\"Katana plume\",\"Veste de t\u00e9nacit\u00e9\",\"Gourde Miraculeuse\",\"Serre-t\u00eate d'acteur\",\"Amulette d'exp\u00e9rience\",\"\",\"\"]",
    "inventaire": "4 potion 2 des 10 +6\nTenue de c\u00e9r\u00e9monie\nPlastron de garde\n(-1bloc physique \nVeste de t\u00e9nacit\u00e9\n",
    "argent": "145",
    "personnalite": "Peureuse, et pas de confiance en soi. Pr\u00e9f\u00e8re \u00e9viter les combats et conflits, mais \u00e0 cause de son h\u00e9ritage de samoura\u00ef essayera toujours de prot\u00e9ger les plus faibles m\u00eame si elle se fait dessus \n\u00c9volution :\nEstia apr\u00e8s la rencontre d'autres h\u00e9ritiers d'heldentot, commence a sentir le danger arriv\u00e9 de partout. Et sa confiance en ses choix et d\u00e9cision grandi. Elle va donc suivre plus sa logique et ne plus suivre les instructions du groupe qui peuvent lui para\u00eetre dangereuse.",
    "background": "Vient d'une grande famille de samoura\u00ef \" Ryujin\" respecter de Valence. Elle devra prendre le titre de chef de famille prochainement. Cependant \u00e9tant de nature peureuse et n'ayant pas confiance en elle, ses parents lui disent d'aller aider des gens dans le monde pour combattre ses peurs ridicules d'apr\u00e8s eux. \nCependant dans son sang ne coule pas que l'honneur de samoura\u00ef, mais aussi celui d'un chevalier dragon qui ne s'\u00e9tait pas r\u00e9veill\u00e9 dans sa famille depuis des g\u00e9n\u00e9rations. O\u00f9 ce sang se serait d\u00e9j\u00e0 r\u00e9veill\u00e9... ?! mais aurait d\u00fb \u00eatre cach\u00e9 par la famille due aux conflits opposant les deux empires.",
    "notes": "Faiblesse : Glace et lumi\u00e8re \nMont Aride \nMarcus chevalier dragon (h\u00e9ritier)\nScoot majordome de Marcus \nLaurice\n(Connerade)\nAynam \nRuby\nTatiana\nMagnus \nVidal\nNoah\nXoniphare\n\nProt\u00e9ger/Faire chier l'ennemi/Aider les potes/Taper"
  },
  "13": {
    "nom": "Borak",
    "race": "Torturran",
    "classeP": "Magicien",
    "classeS": "Sage",
    "xp": "375",
    "niv": "4",
    "pv": "91",
    "pvmax": "95",
    "stress": "75",
    "pp": "http://voldre.free.fr/Eden/images/jdrgalerie/TorturranMage.jpg",
    "force": "9",
    "dext\u00e9": "6",
    "intel": "17",
    "charisme": "12",
    "esprit": "17",
    "forceB": "",
    "dext\u00e9B": "",
    "intelB": "",
    "charismeB": "",
    "espritB": "",
    "skills": "[\"Saut Dimensionnel\",\"Temp\u00eate de Glace\",\"Aura : Bouclier protecteur\",\"Aura : Ami du Marteau\",\"Voile du Blizzard\",\"Eclair charg\u00e9\",\"\",\"\"]",
    "eqpts": "[\"B\u00e2ton de Delphes\",\"\",\"\",\"Robe duveteuse\",\"Bouquin Pare-balle\",\"Collier d'Asbi\",\"Crochet enchant\u00e9\",\"Bijou Aurique\",\"Bijou Aurique\"]",
    "inventaire": "Potion de soin X2 (1D10 + 6)\nDent g\u00e9ante et \u00e9cailles de poisson\nHerbe de provence\nGriffe du mino\nAnneau du rem\u00e8de\n",
    "argent": "50",
    "personnalite": "",
    "background": "",
    "notes": ""
  },
  "17": {
    "nom": "Leyla",
    "race": "Ezelin",
    "classeP": "Ing\u00e9nieur",
    "classeS": "Ing\u00e9nieur",
    "xp": "455",
    "niv": "5",
    "awaken": "",
    "pv": "115",
    "pvmax": "115",
    "stress": "2",
    "pp": "http://voldre.free.fr/Eden/images/jdrgalerie/Leyla.jpg",
    "force": "9",
    "dext\u00e9": "15",
    "intel": "13",
    "charisme": "11",
    "esprit": "14",
    "forceB": "",
    "dext\u00e9B": "+1",
    "intelB": "",
    "charismeB": "",
    "espritB": "+1",
    "skills": "[\"Robotisation\",\"R\u00e9paration Armure\",\"Robot Destructeur\",\"Balle \u00e9lectrique\",\"Lavage de Cerveau\",\"Explosifs Visqueux\",\"Artillerie Lourde\",\"Blessure Douloureuse\"]",
    "eqpts": "[\"Gunner\",\"\",\"\",\"Veste rafistol\u00e9\",\"Chaussures d'agilit\u00e9\",\"Puce \u00e9lectronique Silus\",\"Sac \u00e0 dos extensible\",\"Pierre algue\",\"\"]",
    "inventaire": "Caisse a outils\n2 potion de soin 2 des 10+6 \n2 bombe impact\n1 bombe eboullisante\n1 bombe brouilleuse\n2 poudre griffon cendr\u00e9 ",
    "argent": "60",
    "personnalite": "Jeune fille tr\u00e8s inventive et intelligente. Elle manipule beaucoup pour cacher ses v\u00e9ritables intentions, elle veut cr\u00e9er la plus grosse explosion que Ezur n'ai jamais vu. Car elle trouve les couleurs d'une explosion belle. C'est un tableau en mouvement, une sculpture de quelque seconde.",
    "background": "Jeune fille qui a quitt\u00e9 le domicile familiale \u00e0 10 ans pour aller sur le continent zumi. Tr\u00e8s dou\u00e9e et int\u00e9ress\u00e9e par tout les inventions, elle se formera aupr\u00e8s d'ing\u00e9nieurs zumi tres dou\u00e9. Elle s'am\u00e9liora puis lors d'une invention avec des camarades, celle-ci explosera. \nElle sera fascin\u00e9 par l'explosion et commencera \u00e0 en cr\u00e9er en secret des petites, puis une grosse avant de quitter le continent zumi. Personne ne l'a soup\u00e7onnera, car elle aura toujours montrer un c\u00f4t\u00e9 calme et gentille. \nElle commencera \u00e0 cr\u00e9er de bug \"obsolescence programmer\" sur les machines qu'elle cr\u00e9er ou repart pour que les gens reviennent. \nElle finira par s'installer au mont Aride et travailler avec Romy et son \u00e9quipe d'ing\u00e9nieur. ",
    "notes": "Liste des bombes :   Bombe = Action Instantan\u00e9e\nBombe Impacte (1D10+6)\nBombe Gluante (1D6+4, Esquive -2 pour 3 tours) \nBombe Brouilleuse (Techno perturb\u00e9, Esprit -3 pour 4 tours) \nBombe Eblouissante (1D6+3, et r\u00e9ussite des sorts -2 pour 3 tours) \nBombe Glac\u00e9e (1D10+3 glace, Dext\u00e9rit\u00e9 -2 pour 3 tours)\nBombe Surdos\u00e9es (2D10+10)\n"
  },
  "18": {
    "nom": "Epsilon",
    "race": "Torturran",
    "classeP": "Chev Dragon",
    "classeS": "Shaman",
    "xp": "1150",
    "niv": "10",
    "awaken": "undefined",
    "pv": "100",
    "pvmax": "100",
    "stress": "",
    "pp": "http://voldre.free.fr/Eden/images/jdrgalerie/TorturranGuerrier.jpg",
    "force": "12",
    "dext\u00e9": "7",
    "intel": "14",
    "charisme": "13",
    "esprit": "15",
    "forceB": "",
    "dext\u00e9B": "",
    "intelB": "",
    "charismeB": "",
    "espritB": "",
    "skills": "[\"Mode Draconique\",\"Instinct de Survie\",\"Totem Gracieux\",\"Armure Draconique\",\"Puma Noir\",\"Temp\u00eate du Shaman\",\"Pouvoir du dragon\",\"Terreur du Dragon\"]",
    "eqpts": "[\"\",\"\",\"\",\"\",\"\",\"\",\"\",\"\",\"\"]",
    "inventaire": "",
    "argent": "60",
    "personnalite": "",
    "background": "Exp\u00e9rience initialement rat\u00e9 d'un culte sur la cr\u00e9ation artificiel de chevalier dragon, il a \u00e9t\u00e9 jet\u00e9 en dehors du lieu d'exp\u00e9rience le pensant mort avec 4 autres cadavre. Cependant, il n'\u00e9tait que dans un coma profond\nLorsqu'il s'est r\u00e9veill\u00e9, il ne savait pas qui il \u00e9tait \u00e0 part le signe Epsilon (5). ",
    "notes": ""
  },
  "19": {
    "nom": "C\u00e9leste",
    "race": "Humain",
    "classeP": "Corsaire",
    "classeS": "Sage",
    "xp": "355",
    "niv": "4",
    "awaken": "",
    "pv": "91",
    "pvmax": "100",
    "stress": "",
    "pp": "http://voldre.free.fr/Eden/images/jdrgalerie/Flo 4.png",
    "force": "11",
    "dext\u00e9": "11",
    "intel": "12",
    "charisme": "13",
    "esprit": "14",
    "forceB": "",
    "dext\u00e9B": "",
    "intelB": "",
    "charismeB": "",
    "espritB": "+1",
    "skills": "[\"Tir de Pr\u00e9cision\",\"S\u00e9r\u00e9nit\u00e9\",\"Aura : Bouclier protecteur\",\"Aura : Ami du Marteau\",\"A la Charge ! \",\"Gu\u00e9rison\",\"Blessure Douloureuse\",\"Saut d'esquive\"]",
    "eqpts": "[\"\",\"\",\"Pistolet ...\",\"Veste de l'esprit\",\"Crochet enchant\u00e9\",\"Anneau du rem\u00e8de\",\"\",\"\",\"\"]",
    "inventaire": "2 Potion de vie (2 d\u00e9 10 +6), Marteau canon glacial",
    "argent": "80",
    "personnalite": "Jeune femme aux cheveux long et blanc comme neige, et qui \u00e0 des yeux rouge. Elle aime voyager en groupe, explorer le monde, aider les gens, mais elle est un peu enfantine et persistante. Elle a toujours une \u00e9p\u00e9e qui s'en sert pas mais pour elle sa reste styl\u00e9 et utilise des pistolets, comme les corsaires.",
    "background": "elle est n\u00e9e \u00e0 la capital d'Aven, quand elle a eu ces 16ans, elle aimais voyager dans le monde. Comme l'\u00e9quipage du grand corsaire Mihawk. Puis un jour, il a d\u00e9barquer \u00e0 Aven pour des affaires, elle est partir le voir pour lui demander de rejoindre son \u00e9quipage et devenir comme lui un grand corsaire. Mais il refusa. T\u00eatue, comme elle est, elle persiste d'heure en heure, de jour en jour. Puis Mihawk accepta d\u00e9sesp\u00e9rer. Puis fut, un assez long voyage en compagnie du grand corsaire. Il m'a apprit comment \u00eatre un bon corsaire pendant 2 ans, il m'a proposer d'aller \u00e9tudier la classe sage, car j'aime soutenir mes allier (soin, buff), avec l'ordre des chevaliers de la rose, il m'a conduit jusqu'\u00e0 la falaise des grand vents pour \u00eatre recruter et apprendre la classe sage pendant 2 ans, mais en fin d'\u00e9tude apr\u00e8s avoir devenue une sage, j'ai eu des rumeurs comme quoi le grand corsaire Mihawk \u00e0 \u00e9tait tuer lors d'une bataille et que apr\u00e8s toute son \u00e9quipage avait \u00e9t\u00e9 dissous. Elle \u00e9tait choqu\u00e9 par cette nouvelle, et \u00e0 d\u00e9cide de devenir comme lui, qui \u00e9tait pr\u00eat \u00e0 aider les gens. ",
    "notes": ""
  },
  "20": {
    "nom": "Azora",
    "race": "Ogre",
    "classeP": "Clerc",
    "classeS": "Sage",
    "xp": "575",
    "niv": "6",
    "awaken": "",
    "pv": "105",
    "pvmax": "110",
    "stress": "",
    "pp": "http://voldre.free.fr/Eden/images/jdrgalerie/Ogresse.jpg",
    "force": "11",
    "dext\u00e9": "7",
    "intel": "15",
    "charisme": "13",
    "esprit": "16",
    "forceB": "",
    "dext\u00e9B": "",
    "intelB": "+1",
    "charismeB": "",
    "espritB": "",
    "skills": "[\"Aura : Bouclier protecteur\",\"Aura : Ami du Marteau\",\"B\u00e9n\u00e9diction de la Lumi\u00e8re\",\"R\u00e9surrection\",\"Vent Purificateur\",\"Gu\u00e9rison\",\"Aura : Enchantement Elementaire\",\"\"]",
    "eqpts": "[\"Marteau du sage\",\"\",\"\",\"Cotte de maille\",\"Anneau de r\u00e9sistance mentale\",\"Gemme de p\u00e9tale\",\"Anneau du rem\u00e8de\",\"Croc de caldari\",\"\"]",
    "inventaire": "Marteau du chevalier\n2 potions de soin (2D10 +6)\nTenue de c\u00e9r\u00e9monie\nRobe \u00e9toile\nChapeau de champigno\u00efde\nAmulette d'Exp\u00e9rience \nIndiv 7 aoe 4",
    "argent": "105",
    "personnalite": "Un peu cr\u00e9dule, elle ne connait pour le moment que les zones proche de son enfance. Elle adore soigner son prochain, m\u00eame si le soin peut \u00eatre un peu brutal parfois (Ogresse :) )",
    "background": "Apprenti gu\u00e9risseuse de ozor de la ville de baalu. Ayant fini sa formation, elle doit partir gagner de l'exp\u00e9rience.\nElle a pour objectif lors de son voyage initiatique d'aller au chevalier de la rose afin de s'y inscrire apr\u00e8s sa formation.\n\n ",
    "notes": "Faiblesse : T\u00e9n\u00e8bres et per\u00e7ant\nDrakai xonifar"
  },
  "21": {
    "nom": "Sekhmet",
    "race": "Humain",
    "classeP": "Guerrier",
    "classeS": "Sage",
    "xp": "481",
    "niv": "5",
    "awaken": "undefined",
    "pv": "85",
    "pvmax": "125",
    "stress": "",
    "pp": "http://voldre.free.fr/Eden/images/jdrgalerie/Flo 5.png",
    "force": "14",
    "dext\u00e9": "8",
    "intel": "11",
    "charisme": "13",
    "esprit": "16",
    "forceB": "+2",
    "dext\u00e9B": "",
    "intelB": "+1",
    "charismeB": "",
    "espritB": "",
    "skills": "[\"Attaque Cyclone\",\"Euphorie\",\"Gu\u00e9rison\",\"Provocation de Groupe\",\"Aura : Ami du Marteau\",\"Aura : Bouclier protecteur\",\"R\u00e9surrection\",\"Mur de Titan\"]",
    "eqpts": "[\"Hache d'Obsidienne\",\"\",\"\",\"Plastron de garde\",\"Joyau de Sekhmet\",\"Amulette d'exp\u00e9rience\",\"Anneau du bagarreur\",\"\",\"\"]",
    "inventaire": "2 Potion de vie (2 d\u00e9 10 +6)\n",
    "argent": "40",
    "personnalite": "Jeune femme aux cheveux long et blanc comme neige du nom de Saphir, et qui a des yeux rouges.\n\nElle est hautaine, arrogante et c'est une ivrogne quand elle boit, un vrai gar\u00e7on manqu\u00e9. En combat, on l\u2019a surnomm\u00e9 \" La B\u00eate du Fl\u00e9au\", elle devient euphorique en combat avec son amure en plate noire et sa grosse hache. Elle n\u2019\u00e9prouve aucune piti\u00e9 pour les ennemies de son roi.  ",
    "background": "Saphir, le r\u00e9ceptacle de Sekhmet, a \u00e9t\u00e9 recrut\u00e9 chez les Chevaliers de la Rose il y a des ann\u00e9es. \n\nPuis un jour, avec une qu\u00eate de son unit\u00e9, elle est all\u00e9e dans un institut pour contrer un plan mal\u00e9fique sur des cr\u00e9ations g\u00e9n\u00e9tiques fabriqu\u00e9 par Lucius,Le Roi Ezelin. Elle le combat, mais \u00e9tant trop faible, elle tombe inconsciente, puis Lucius fier, voit en elle la possibilit\u00e9 de r\u00e9cup\u00e9rer un loyal serviteur. \nIl lui ins\u00e8re sur le front un joyau rouge mal\u00e9fique, puis un scientifique de Lucius l'a plac\u00e9 dans un cylindre en verre rempli d'un liquide sp\u00e9cial. Ils observent. \n\nLa jeune femme se tord de douleur, le joyau s'enfonce plus profond\u00e9ment dans le cr\u00e2ne mais reste bien visible, il \u00e9mane une telle force mal\u00e9fique qui brise le verre en \u00e9clat. \nLucius ravi, dit \"Bienvenue \u00e0 toi ma guerri\u00e8re pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e \"Sekhmet\". Elle lui r\u00e9pondit :\"Mon roi ? Merci, je continuerai \u00e0 vous servir comme avant que l'on me scelle dans le joyau !\".",
    "notes": ""
  },
  "22": {
    "nom": "Lutta",
    "race": "Zumi",
    "classeP": "Luminary",
    "classeS": "D\u00e9moniste",
    "xp": "405",
    "niv": "5",
    "awaken": "",
    "pv": "107",
    "pvmax": "125",
    "stress": "30",
    "pp": "http://voldre.free.fr/Eden/images/jdrgalerie/Satsouke.jpg",
    "force": "8",
    "dext\u00e9": "10",
    "intel": "16",
    "charisme": "11",
    "esprit": "17",
    "forceB": "",
    "dext\u00e9B": "",
    "intelB": "+2",
    "charismeB": "",
    "espritB": "",
    "skills": "[\"Sacrifice d'Ombre Noire\",\"Parasite Obscur\",\"Fl\u00e8che des Ombres\",\"Infection Pullulante\",\"Destruction Noire\",\"Saut Dimensionnel\",\"Menaces Mortelles\",\"\"]",
    "eqpts": "[\"Faucille agile\",\"\",\"Griffe d'\u00e9pines\",\"Tunique de Delphes\",\"Sang fossilis\u00e9\",\"Chapeau de champigno\u00efde\",\"Pendentif occulte\",\"\",\"\"]",
    "inventaire": "\n",
    "argent": "45 ",
    "personnalite": "Lutta est un zumi emo, aka Satsouk\u00e9\nFou avec des envies meurtri\u00e8res.\nEn full t\u00e9n\u00e8bres, il attaque tout ce qui bouge jusqu'\u00e0 voir le sang couler comme une rivi\u00e8re.\nEn lumi\u00e8re, cr\u00e8me gentillesse.\nPetite voix qui appara\u00eet qui peut lui ordonner de tuer",
    "background": "Lutta est un zumi emo, qui est n\u00e9 sur l'\u00eele sombre\nN'a jamais connu la magie de lumi\u00e8re \u00e0 cause de l'ile, ce qui lui a permis de d\u00e9velopp\u00e9 une certaine r\u00e9sistance vis-\u00e0-vis de sa folie de Luminary. Car il est en folie constante en temps que Luminary.\nFou avec des envies meurtri\u00e8res, il a r\u00e9ussi \u00e0 quitter l'\u00eele sombre. Lutta a tuer quelques personnes au hasard.\nIl sera emprisonn\u00e9, puis lib\u00e9rer par Lucius qu'il considera comme son sauveur et ma\u00eetre.",
    "notes": "Badge Azule\nVeyda\n"
  },
  "23": {
    "nom": "Roco Bonnaro",
    "race": "Ursun",
    "classeP": "Juge",
    "classeS": "Chevalier",
    "xp": "310",
    "niv": "4",
    "pv": "115",
    "pvmax": "120",
    "stress": "",
    "pp": "http://voldre.free.fr/Eden/images/jdrgalerie/showcase_ursun.jpg",
    "force": "15",
    "dext\u00e9": "12",
    "intel": "7",
    "charisme": "13",
    "esprit": "14",
    "forceB": "+1",
    "dext\u00e9B": "-1",
    "intelB": "",
    "charismeB": "+1",
    "espritB": "+1",
    "skills": "[\"Perc\u00e9e du Chevalier\",\"Silence\",\"Spirale Glaciale\",\"Scellement\",\"Verdict Final\",\"\",\"\",\"\"]",
    "eqpts": "[\"Griffe de l'Esprit\",\"Griffe du D\u00e9sert\",\"\",\"Tenue Militaire\",\"Amulette d'Exp\u00e9rience\",\"Brassard de r\u00e9sistance\",\"Ceinture de samoura\u00ef\",\"\",\"\"]",
    "inventaire": "",
    "argent": "30",
    "personnalite": "jolie nounours !! :P -- H\u00e9 h\u00e9, peluche de qualit\u00e9 !\n\nRoco est un vieux con, mais il ne l'assume pas.\nIl aime prouver sa force, et aime gagner. Il est ainsi tr\u00e8s friand des duels. \nIl reste n\u00e9anmoins droit dans ses bottes, avec un sens de la justice accrue.\n",
    "background": "Combattant \u00e9m\u00e9rite dans ses ann\u00e9es folles, il \u00e9tait connu pour son sens de la justice extr\u00e9miste qui prenait sens en la destruction totale des ennemis, ne laissant aucune place \u00e0 la diplomatie.\nDevenu professeur d'Histoire, il prend de l'\u00e2ge et s'\u00e9nerve des conflits avec des groupes extr\u00e9mistes (Ursuns belliqueux, etc.) qui n'en finissent pas avec des pourparlers politiques. \"J'en ai marre des discussions pacifiques ! Qu'on d\u00e9truise tout, et qu'on reparte de z\u00e9ro ! \"\nAinsi, sortant des placards ses tenues et armes d'antan, il d\u00e9cide partir \u00e0 l'aventure pour imposer la paix dans ce monde... Mais par la force brute ! \nSa cause : Annihiler ceux qui incitent au mal. Par son sens de la justice extr\u00eame, il veut d\u00e9truire tous ces groupes extr\u00e9mistes qui gangr\u00e8nent ce monde. \n",
    "notes": ""
  },
  "24": {
    "nom": "Ernis",
    "race": "Humain",
    "classeP": "Chevalier",
    "classeS": "Danselame",
    "xp": "455",
    "niv": "5",
    "awaken": "undefined",
    "pv": "50",
    "pvmax": "110",
    "stress": "",
    "pp": "http://voldre.free.fr/Eden/images/jdrgalerie/Chevalier.jpg",
    "force": "12",
    "dext\u00e9": "13",
    "intel": "7",
    "charisme": "15",
    "esprit": "15",
    "forceB": "",
    "dext\u00e9B": "+1",
    "intelB": "",
    "charismeB": "",
    "espritB": "",
    "skills": "[\"Vivacit\u00e9 Accrue\",\"Ombre Rapide\",\"Silence\",\"Spirale Glaciale\",\"Danse de l'oiseau de feu\",\"Charme tape-\u00e0-l-oeil\",\"Lames Dansantes\",\"Danse de la guerri\u00e8re\"]",
    "eqpts": "[\"Rapi\u00e8re de chevalier\",\"Ep\u00e9e de c\u00f4t\u00e9 jumelle\",\"\",\"Veste d'aventurier\",\"Bague de Vigueur\",\"Crystal de Baltaro\u00ef\",\"\",\"\",\"\"]",
    "inventaire": "2 potions de soin (2D10 +6)",
    "argent": "150",
    "personnalite": "Homme aux traits eff\u00e9min\u00e9s, il projette l'image d'un homme juste, aimable et courageux.\n\nCependant derri\u00e8re cette facade, il s'agit d'un homme \u00e9go\u00efste pr\u00eat \u00e0 tous : Manipulation, chantage, trahison, ...  Si cela lui permet d'atteindre ces objectifs : Argent, c\u00e9l\u00e9brit\u00e9, femme.",
    "background": "Ernis, surnomm\u00e9 l'Agile. Il se d\u00e9place tel un danseur sur le champ de bataille.\n\nAncien mercenaire, il vendait son \u00e9p\u00e9e lors des guerres, escorte dans la r\u00e9gion de Valence. Il profitait d'une petite c\u00e9l\u00e9brit\u00e9 dans le domaine : Il n'a \u00e9videment pas h\u00e9site \u00e0 s'approprier les r\u00e9ussites des autres quand possible ou pi\u00e9g\u00e9 des concurrents quand il le fallait et profitait de la gente f\u00e9minine apr\u00e8s coup.\n\nCependant, sa derni\u00e8re conqu\u00eate (au lit) tourna au fiasco quand son mari, un jeune conte de Valence les prit au fait. Il d\u00e9cida de partir \u00e0 la h\u00e2te vers le nord afin de se sortir de ce probl\u00e8me.",
    "notes": ""
  },
  "25": {
    "nom": "Le Poisseux",
    "race": "Zumi",
    "classeP": "Corsaire",
    "classeS": "Voleur",
    "xp": "476",
    "niv": "5",
    "awaken": "undefined",
    "pv": "64",
    "pvmax": "105",
    "stress": "",
    "pp": "http://voldre.free.fr/Eden/images/jdrgalerie/Poisseux.png",
    "force": "10",
    "dext\u00e9": "17",
    "intel": "7",
    "charisme": "13",
    "esprit": "15",
    "forceB": "",
    "dext\u00e9B": "",
    "intelB": "",
    "charismeB": "",
    "espritB": "",
    "skills": "[\"Invocation Aigle Chasseur\",\"Saut d'esquive\",\"Furtivit\u00e9\",\"A la Charge ! \",\"Embuscade\",\"Tir de Pr\u00e9cision\",\"\",\"\"]",
    "eqpts": "[\"Arc de l'apprenti\",\"\",\"Pistolet suspect\",\"Veste des Hautes-terres\",\"Croc de Smilodon\",\"Bandeau du Rageux\",\"\",\"\",\"\"]",
    "inventaire": "2 potions de soin (2D10 +6)",
    "argent": "160",
    "personnalite": "Il est n\u00e9gatif, ne voit jamais le bon c\u00f4t\u00e9 des choses. Pour lui, tout le monde m\u00e9rite de souffrir et de payer pour le crime qu'a commis son village en le vendant.\nIl a un seul \"alli\u00e9\". C'est son aigle, le Rageux. Ils ne s'aiment pas du tout, mais ont besoin l'un de l'autre car ils sont li\u00e9s par leur d\u00e9sir de d\u00e9truire et de r\u00e9pandre la mis\u00e8re. Rageux est un mauvais perdant, s'il fait des mauvais d\u00e9s (sup. \u00e0 15), il p\u00e8te un c\u00e2ble pendant 1 tour et sabote tout. (chie sur les autres, sabote mes comp\u00e9tences, d\u00e9range la visibilit\u00e9, tape des cris bien strident)",
    "background": "Obelia est un petit village recul\u00e9 qui vivait heureux depuis des d\u00e9cennies gr\u00e2ce \u00e0 une tradition sacr\u00e9e. D\u00e8s que les habitants ressentaient des \u00e9motions n\u00e9gatives, ils allaient se purifier au bord d'un lac magique qui absorbait toute leur n\u00e9gativit\u00e9. \n\nUn jour, un enfant tomba dans ce lac et fut submerg\u00e9 par des ann\u00e9es de n\u00e9gativit\u00e9. Ne souhaitant pas que cet enfant maudit propage la haine et la col\u00e8re dans leur village, les habitants d\u00e9cid\u00e8rent de le vendre \u00e0 des pirates de passage.\n\nLa l\u00e9gende du Poisseux Pirate entra alors dans les annales celle d'un Zumi qui \u00e9volua parmi les pirates, en voyageant de par les continents. \n\nAnim\u00e9 par la rage d'avoir \u00e9t\u00e9 abandonn\u00e9, il \u00e9tait si n\u00e9gatif, mauvais, voleur et m\u00e9chant, que l'\u00e9quipage qu'il accompagnait finissait toujours par mourir d'une mani\u00e8re ou d'une autre. Devenu trop connu dans le milieu marin, il se mit en t\u00eate de propager sa poisse sur terre.",
    "notes": ""
  },
  "27": {
    "nom": "Cyritsu",
    "race": "Ursun",
    "classeP": "Voleur",
    "classeS": "Guerrier",
    "xp": "330",
    "niv": "4",
    "awaken": "",
    "pv": "53",
    "pvmax": "125",
    "stress": "",
    "pp": "http://voldre.free.fr/Eden/images/jdrgalerie/UrsunCool.png",
    "force": "15",
    "dext\u00e9": "13",
    "intel": "6",
    "charisme": "13",
    "esprit": "14",
    "forceB": "+1",
    "dext\u00e9B": "+2",
    "intelB": "",
    "charismeB": "",
    "espritB": "+1",
    "skills": "[\"Euphorie\",\"Attaque Cyclone\",\"D\u00e9fense d'Acier\",\"Attaque Rapide\",\"Furtivit\u00e9\",\"Embuscade\",\"\",\"\"]",
    "eqpts": "[\"Ep\u00e9e de parade\",\"Ep\u00e9e de pirate\",\"\",\"Veste d'aventurier \",\"Chaussures d'agilit\u00e9\",\"\",\"\",\"\",\"\"]",
    "inventaire": "2 potions de soin (2D10 +6)",
    "argent": "125",
    "personnalite": "Marginal",
    "background": "Voleur heros du peuple, il vole au gens qui truande les pauvre pour leur rendre ce qui leur est d\u00fb. ",
    "notes": ""
  },
  "26": {
    "nom": "Beren nolatary",
    "race": "Drakai",
    "classeP": "Samoura\u00ef",
    "classeS": "D\u00e9moniste",
    "xp": "510",
    "niv": "5",
    "awaken": "",
    "pv": "100",
    "pvmax": "100",
    "stress": "",
    "pp": "http://voldre.free.fr/Eden/images/jdrgalerie/Drakai1.png",
    "force": "12",
    "dext\u00e9": "12",
    "intel": "13",
    "charisme": "10",
    "esprit": "15",
    "forceB": " ",
    "dext\u00e9B": "+3",
    "intelB": "",
    "charismeB": "",
    "espritB": "+1",
    "skills": "[\"Coupe Asura\",\"Attaque Furieuse\",\"Saut Dimensionnel\",\"Dash Foudroyant\",\"Attaque Foudroyante\",\"Pacte\",\"\",\"\"]",
    "eqpts": "[\"Katana eclair pourpre\",\"\",\"\",\"Veste naturelle\",\"Pierre de s\u00e9curit\u00e9\",\"Chaussures d'agilit\u00e9 \",\"Cache oeil de pirate\",\"Glyphe des ursuns\",\"\"]",
    "inventaire": "Tenue \u00e9l\u00e9gante \nBrassard de resistance ",
    "argent": "93",
    "personnalite": "Assez terre \u00e0 terre vou\u00e9 \u00e0 ses conviction ne crois que en l'honneur ",
    "background": "De parent magicien, la magie coule dans mes veine mais j'ai d\u00e9cid\u00e9 de vou\u00e9 ma vie au noble art du sabre et de l'honneur, mon ma\u00eetre de dojo  n'acceptera de continuer \u00e0 m'enseigner de nouvelles technique qu'apr\u00e8s avoir acqu\u00e9ri de l'exp\u00e9rience au combat ",
    "notes": "Sac:\nLivre demoniste "
  },
  "28": {
    "nom": "Ainz von gaown",
    "race": "Humain",
    "classeP": "Magicien",
    "classeS": "Shaman",
    "xp": "550",
    "niv": "6",
    "awaken": "undefined",
    "pv": "90",
    "pvmax": "90",
    "stress": "",
    "pp": "http://voldre.free.fr/Eden/images/jdrgalerie/BardeM.png",
    "force": "7",
    "dext\u00e9": "9",
    "intel": "17",
    "charisme": "12",
    "esprit": "17",
    "forceB": "",
    "dext\u00e9B": "",
    "intelB": "",
    "charismeB": "",
    "espritB": "+1",
    "skills": "[\"Gu\u00e9rison\",\"Eclair charg\u00e9\",\"Magie Extr\u00eame\",\"Temp\u00eate du Shaman\",\"Saut Dimensionnel\",\"Bouclier d'\u00e9pines\",\"\u00c9clair en Furie\",\"Puma Noir\"]",
    "eqpts": "[\"Grimoire de l'apprenti \",\"\",\"\",\"Robe Elementaire \",\"Amulette d'exp\u00e9rience \",\"Crochet enchant\u00e9 \",\"Graine sacr\u00e9e\",\"Super chapeau champi\",\"\"]",
    "inventaire": "1 potion de concentration \n(+4 r\u00e9sistance d'esprit)\nR\u00e9sidu de cristaux\nNoyaux abyssal (esprit+2)",
    "argent": "104",
    "personnalite": "El\u00e8ve du Professeur Ru",
    "background": "",
    "notes": "Attaque nature +16\nAttaque \u00e9l\u00e9mentaire +14"
  },
  "0": {
    "nom": "Erida",
    "race": "Ezelin",
    "classeP": "Danselame",
    "classeS": "Barde",
    "xp": "1135",
    "niv": "9",
    "awaken": "",
    "pv": "51",
    "pvmax": "110",
    "stress": "",
    "pp": "http://voldre.free.fr/Eden/images/Grenadier.webp",
    "force": "7",
    "dext\u00e9": "13",
    "intel": "12",
    "charisme": "17",
    "esprit": "13",
    "forceB": "",
    "dext\u00e9B": "+2",
    "intelB": "",
    "charismeB": "",
    "espritB": "",
    "skills": "[\"\",\"\",\"\",\"\",\"\",\"\",\"\",\"\"]",
    "eqpts": "[\"\",\"\",\"\",\"\",\"\",\"\",\"\",\"\",\"\"]",
    "inventaire": "",
    "argent": "128",
    "personnalite": "",
    "background": "",
    "notes": ""
  },
  "29": {
    "nom": "Kratos",
    "race": "Ursun",
    "classeP": "Guerrier",
    "classeS": "Ing\u00e9nieur",
    "xp": "465",
    "niv": "5",
    "awaken": "",
    "pv": "145",
    "pvmax": "145",
    "stress": "-18",
    "pp": "http://voldre.free.fr/Eden/images/jdrgalerie/ChevalierDragonU.png",
    "force": "14",
    "dext\u00e9": "11",
    "intel": "8",
    "charisme": "14",
    "esprit": "15",
    "forceB": "+1",
    "dext\u00e9B": "-2",
    "intelB": "",
    "charismeB": "+1",
    "espritB": "",
    "skills": "[\"Provocation de Groupe\",\"Euphorie\",\"Attaque Cyclone\",\"Robotisation\",\"R\u00e9paration Armure\",\"Mur de Titan\",\"Ferveur du Guerrier\",\"Protection Absolue\"]",
    "eqpts": "[\"Griffe de monstre\",\"Bouclier du Sorcier\",\"\",\"Plastron de garde\",\"Ceinture tuskar\",\"Bottes de Guerre\",\"Anneau du rem\u00e8de\",\"Parchemin de l'\u00e9pine\",\"\"]",
    "inventaire": "2 Potion de vie (2 d\u00e9 10 +6)\n",
    "argent": "56",
    "personnalite": "ursun tr\u00e8s gentil et un peu foufou, mais extr\u00eamement masochiste, il adore ce prendre des coups par plaisir, quand il se fait frapper il devient euphorique et frappe encore plus fort, mange et boit comme un ogre sauf si il est malade.",
    "background": "il est parti dans un institue sp\u00e9cialiser en m\u00e9canique pour apprendre \u00e0 devenir un ing\u00e9nieux g\u00e9nial, un jour lors d'un tournois \u00e0 Aven, il a vu un petit zumi du nom de \"kibo\" il \u00e9tait surpris que le petit zumi se prenait des coups et qu'il restait debout malgr\u00e9 les coups re\u00e7us. Puis il s'entrainait avec des combattants et l\u00e0. \n\nSa soif de prendre des coups et qu'il reste encore debout lui donne une joie immense. Depuis on l'appelle \"Le masochiste Extr\u00eame\"!!! \n",
    "notes": ""
  },
  "30": {
    "nom": "Ol",
    "race": "Ezelin",
    "classeP": "Corsaire",
    "classeS": "Assassin",
    "xp": "450",
    "niv": "5",
    "awaken": "Corsaire",
    "pv": "110",
    "pvmax": "110",
    "stress": "",
    "pp": "http://voldre.free.fr/Eden/images/jdrgalerie/Baga.png",
    "force": "14",
    "dext\u00e9": "16",
    "intel": "7",
    "charisme": "13",
    "esprit": "12",
    "forceB": "",
    "dext\u00e9B": "",
    "intelB": "",
    "charismeB": "",
    "espritB": "",
    "skills": "[\"Perce-Armure\",\"Blessure Douloureuse\",\"Cicatrice de l'esprit\",\"Perforation\",\"Griffures Noires\",\"Tir de Pr\u00e9cision\",\"Fl\u00e8che Terrorisante\",\"Saut d'esquive\"]",
    "eqpts": "[\"\",\"\",\"\",\"\",\"\",\"\",\"\",\"\",\"\"]",
    "inventaire": "Cahier",
    "argent": "",
    "personnalite": "Ol de son nom complet Ol....\nPersonne muette qui regarde et \u00e9coute.\n",
    "background": "Ol est une personne muette de naissance, toujours \u00e0 s'entrainer pour compenser ses faibles comp\u00e9tences en esprit et magie. En effet incapable d'utiliser un sort. Cette personne s'entraine et finit par rejoindre des groupes pour des qu\u00eates, mais finit toujours oublier par l'\u00e9quipe du \u00e0 son caract\u00e8re effacer.\n",
    "notes": ""
  },
  "31": {
    "nom": "Shkrouk",
    "race": "Ogre",
    "classeP": "Guerrier",
    "classeS": "Shaman",
    "xp": "430",
    "niv": "5",
    "awaken": "",
    "pv": "91",
    "pvmax": "125",
    "stress": "-7",
    "pp": "http://voldre.free.fr/Eden/images/jdrgalerie/Shkrouk.webp",
    "force": "14",
    "dext\u00e9": "9",
    "intel": "10",
    "charisme": "13",
    "esprit": "16",
    "forceB": "+1",
    "dext\u00e9B": "",
    "intelB": "",
    "charismeB": "+1",
    "espritB": "",
    "skills": "[\"Attaque Cyclone\",\"Puma Noir\",\"Euphorie\",\"Coup de Poing Irrit\u00e9\",\"Pr\u00e9vention\",\"Totem Gracieux\",\"\",\"\"]",
    "eqpts": "[\"B\u00e2ton Kif\u00e9peur\",\"\",\"\",\"Plastron d'ogre \",\"Cha\u00eene Heldentod\",\"Pierre de s\u00e9curit\u00e9 \",\"\",\"\",\"\"]",
    "inventaire": "1 soin\n1 puissance\n1 encaissement \n\n1 Vigne pourpre\nCoton nuage\n1 \u00e9pines de cactus \nUne p\u00e2querette ",
    "argent": "290 pi\u00e8ces, pas mal ! ",
    "personnalite": "Shkrouk est sanglant, bourrin, n'h\u00e9sitant pas \u00e0 foncer dans la m\u00eal\u00e9e et se battre comme une b\u00eate... Pour \u00eatre honn\u00eate, c'est sans doute le moins intelligent des grand shamans. Et pourtant c'est un m\u00e9lomane, un vrai c\u0153ur d'artichaud, un romantique des temps modernes, un Don Juan en devenir. Il aime les plantes aussi bien pour leur propri\u00e9t\u00e9s que pour leur beaut\u00e9 esth\u00e9tique. Il aime profond\u00e9ment les choses mignonnes, et il est fan des zumis, ces petites boules de poils... Ils sont trop mims ! UwU",
    "background": "Issu d'une famille d'esclavagistes de p\u00e8re en fils, Shkrouk a \u00e9t\u00e9 \u00e9lev\u00e9 dans une tribu d'orcs, o\u00f9 il apprit le subtile art du shamanisme et du concoctage de potions. Son clan \u00e9tait \u00e9trangement li\u00e9 \u00e0 l'empire Heldentod. En effet, sa tribu capturait les imprudents promeneurs des Steppes d'Artist\u00e8re pour les r\u00e9duire en esclavage et les envoyer \u00e0 l'empire. \n\nAyant d\u00e9cid\u00e9 de travailler \u00e0 l'empire Heldentod en tant que superviseur minier pendant quelques ann\u00e9es, il est finalement retourn\u00e9 sur le vieux continent pour revoir son vieux clan. Malheureusement, \u00e0 son retour, rien n'\u00e9tait comme avant. La grotte dans laquelle son clan logeait auparavant a \u00e9t\u00e9 pill\u00e9e, saccag\u00e9e, jonch\u00e9e de cadavre des membres de sa famille. Et pourtant, il trouva une insolente potion de soin en plein milieu de la sc\u00e8ne. Parmi les cadavres cependant, il n'y trouva pas le corps de son fr\u00e8re a\u00een\u00e9. Il se mit en qu\u00eate de le retrouver et se venger pour son clan",
    "notes": "Potions possibles :\n-Soin (2D10 + 6) (existe en am\u00e9lior\u00e9)\n-Encaissement (deg -6 pdt 3t)\n-Concentration (res esprit pdt 4 t): poudre de feu follet\n-Puissance (+5 deg pdt 3t)\n-Confusion (r\u00e9u -2 pdt 3t)\n-Potions \u00e9l\u00e9mentaires (deg elem +8 pdt 4t)\n-Paillette !\n\nIngr\u00e9dients utiles :\nHerbe (d'eau / celeste / miracle), Champigno\u00efde, \u00e9pine des cactus, pavot, larve (peau + jus)"
  },
  "32": {
    "nom": "Coracx / Belamis",
    "race": "Anuran",
    "classeP": "Magicien",
    "classeS": "Clerc",
    "xp": "6000",
    "niv": "42",
    "awaken": "",
    "pv": "70",
    "pvmax": "70",
    "stress": "",
    "pp": "http://voldre.free.fr/Eden/images/jdrgalerie/itsmuromin.jpg",
    "force": "6",
    "dext\u00e9": "8",
    "intel": "17",
    "charisme": "14",
    "esprit": "17",
    "forceB": "",
    "dext\u00e9B": "",
    "intelB": "",
    "charismeB": "",
    "espritB": "",
    "skills": "[\"Voile du Blizzard\",\"Magie Extr\u00eame\",\"Explosion Glaciale\",\"Vent Purificateur\",\"Gr\u00e2ce de la Sagesse\",\"Gu\u00e9rison\",\"B\u00e9n\u00e9diction de la Lumi\u00e8re\",\"Temp\u00eate de Glace\"]",
    "eqpts": "[\"\",\"\",\"\",\"\",\"\",\"\",\"\",\"\",\"\"]",
    "inventaire": "",
    "argent": "50",
    "personnalite": "2 \u00e2mes partage se corps, un magicien qui s'appelle Coracx, et le clerc Belamis. \n\nCoracx est un aggr\u00e9sif, malpolie et d\u00e9agr\u00e9able toujours pret pour faire tout t'\u00e9xploser avec sa magie, gare \u00e0 vous si vous \u00eates devant lui.\n\nBelamis est plutot calme, timide, polie tout le contraire de Coracx.",
    "background": "D\u00e8s \u00e0 la naissance, ils ont apper\u00e7us, qu'ils \u00e9taient deux dans le m\u00eame corps, Coracx et Belamis.\n\nCoracx \u00e9tant plus violent, il aimait la magie qui envoie du lourd, il \u00e9tait intelligent, il \u00e9tudie plein de livre de magie de son p\u00e8re qui lui m\u00eame \u00e9tait un grand mage de son village.\n\nMais son fr\u00e8re Belamis n'aimait pas la magie de destruction, et donc il se tourna vers sa m\u00e8re qui elle aussi, elle \u00e9tait un bon clerc pr\u00eat \u00e0  aider les gens en les soignant ou les b\u00e9nies.\n\nUne fois grand Coracx en avait marre de reste dans son village et d\u00e9cide de partir en voyage et devenir encore et toujours plus fort et \u00eatre le plus grand magicien du monde.\nBelamis ne pouvait pas l\u2019emp\u00eacher de l'arr\u00eater, car il est soumit. Mais Coracx est quand m\u00eame fi\u00e8re pas que l'\u00e2me de son fr\u00e8re est dans le m\u00eame corps que lui, il est obliger de le trimbaler avec lui, qui est le soule car il est faible, mais quand m\u00eame fi\u00e8re de l'avoir pour qu'il le soigne en cas de p\u00e9pin.\n\nDu coups, ils voyagent se battent contre les monstres, rencontrer des mages pour les d\u00e9fier, mais laisse dans son sciage le chaos,  les arbres et le terrain d\u00e9vaster, mais Belamis soigne les adversaires mais pas les monstres bien sur.      ",
    "notes": ""
  }
}
